接觸賭業十幾年，你問我答。

做同賭相關嘅嘢都有差唔多10年，打算過埋年尾後就從此離開呢行去進修。大家有乜嘢關於賭嘅問題都可以隨便問，我識得嘅一定盡量答。

賭錢有冇得贏？

長賭來講同自己親朋戚就有可能（麻雀啤牌poker)，馬會同賭場就唔好諗咁多啦。

贏錢來講主要心態7成，技術1成，運氣2成。

你既心態既意義係點？

可唔可以介紹我入行

我認為有控制力係最重要

平常心嗰啲廢話我就唔多講，可以用一個好簡單嘅例子覆你，成日都會喺賭枱度見到啲阿姐連贏10鋪後贏咗差唔多幾萬蚊，但係連輸五鋪之後就輸晒啦，運氣來講佢係贏10鋪只輸五鋪，其實算好運。但因為心態搞到輸晒。

最好就百家樂，但玩大細其實都得，開圍個鋪咪當輸囉，但切記唔好買下面單獨1 2 3 4 5 6。抽暗水抽好多

正確

你澳門人？

賭場係咪會養鬼仔

以前啲舊式賭廳係，不過而家呢啲新派西式就唔多有

冇錯巴打你應該聽最多人係賭百家樂輸身家，不過佢亦都係所有table game概率上（賭場vs客人）最接近公平（50/50）嘅遊戲。

前提係你只買莊或閒，長賭千祈唔好貪得意買對子與和

21點通常幾副牌

佢放返啤落機到會幾時先重洗

請教下點解單獨1-6抽好多暗水？

澳門6到8副，當dealer佢將已發的牌放入機嗰一刻，理論上你下一鋪就可有機會攞返同一張牌。

我用例子答你，假設你一到六每一份都買$100，如果結果開出嚟係123，234，456（冇重複）你就冇贏冇輸打和好似好公平。但如果開112，223，334（一個重複）連埋本金你只能攞返$500（輸$100）。假設開圍骰444，555，666，你只能攞返$400（輸$200）。我哋行內人叫呢啲做暗水。

做緊咩工？

lm

電子骰，電子輪盤，嗰啲有冇蠱惑？

依家乜都冇做，除咗派牌之外差唔多所有賭場相關嘅工作職位都接觸過。

On9 咁youtube睇果d 計牌法咪無撚用

職業賭徒係點維持生計

冇錯2，30年前可能有用，依家絕對冇用。（係澳門）

係澳門嘅我敢保證冇蠱惑（韓國東南亞嗰啲我就唔知），不過唔同嘅賭場會set唔同嘅概率，例如銀河可能set食100回吐80，而新葡京食100只回吐79.5。賭仔來講銀河就會着數啲。

樓主係做關於賭既咩工作呀 疊？荷？定高層啲？

聽落就好風光其實都係果句，一將功成萬骨枯，真係成功嘅我知道幾個當年係靠打德州撲克。千祈唔好誤會我鼓勵大家去打德州撲克，因為輸到爆廠嘅我見得更多。

疊碼廳管數同股東，賭場公關，拉斯維加斯賭場中高層打工仔到職業賭徒都有做過。

道理我明
佢地輸到咁上下之後會點確保自己贏得返?
我成日唔明職業賭徒點玩咁耐
照計普通人身家幾個月咩都夠輸啦

點解21點 隻莊咁撚勁

冇得確保一定贏得返，但如果你相信自己嘅實力。主要都係分散投資，例如搵老細做股東，佔你賭本六七成，上枱賭嘅你只佔兩三成。

去到拉斯維加斯做 係本身係Vegas做定係澳門調過去㗎？

如果你信邪，覺得個莊勁就即刻轉枱無謂鬥氣，亦都有可能嗰日係你弱。

本身澳門之後拉斯維加斯然後再返澳門。其實撈賭呢一行係好細好似娛樂圈咁，去到咁上下級數圍內大家都識得，你可以當我係好似啲明星仔轉唔同經理人公司同老細。

真心想入行 但係唔知要點入同apply咩職位

可以留意下賭場招聘，賭呢行好多都係內部晉升同調派，如果有熟人介紹更事半功倍。

其實學歷重要啲定係有熟人重要啲 有冇話apply邊啲職位入去比較好？我有Fd入咗間賭廳做，幾個月升咗做主任

真心呢行street smart緊要過book smart，不過多口奉勸你一句入咗呢一行呢一世都好難轉第二啲工（好似做性工作者咁）唔係話人工，學歷要求，資歷轉移呢啲技術層面嘅嘢，而係生活習慣同人生觀的改變。

做過賭場好難再出返去做其他工 待遇差太多

正解

做過嘅賭場仲可唔可以入去賭

做咩要轉行

全盛時期搵幾多

做過可以，做緊就只要唔係同一集團。

始終呢行都係撈偏，好聽啲講就叫娛樂行業，但係啲人唔輸錢賭場又邊有錢出糧呢。

試過齋Tips小費打賞一個月都50，60萬

都係 Texas holdem?
Vegas 計牌有冇試過?

廿一點基本策略

咁諗住轉行做咩？

而家澳門普通低層派下牌有無3萬人工？

d客比tips可唔可以收？係咪自己囉去換返錢？

Vegas 仲有one deck 21點，理論上檯面如果已經有出左四條煙，你都可以肯定莊家沒有black jack，呢啲算唔算計牌？

暫時去進修，讀下書。

上岸見盡人生百熊態之後 可唔可以總結一下

咁你職業Holdem?

小型嘅賭廳仔就可以側側膊，大賭場就要俾個team,到月尾全Team人一齊分。

冇 2萬左右 tips唔俾收 不過有啲場新年可以收利士

上網睇有人會俾人black list

除左出千外 要賭贏幾多先會black l
ist你？

長賭必輸，除非你係開賭場或者做莊。如果有人真係好彩靠賭贏到錢，應該好好用呢筆錢投資下收息啊做下生意為自己製造passive income，或者進修下自己為未來好好打算。千祈唔好沉迷賭博。

個啲係扒仔 如果搔擾你放心屌佢地

打過幾年職業

見過一個疊碼以前好多靚跟佢搵食 結果最後輸到去做地盤

通常啲保安大佬有收佢地老世利是，冇人投訴唔會趕人

除左出千外，據我所知正常情況下贏錢係唔會BList你，反而想你再多啲來，有機會輸返。（除非你係霍金愛因斯坦嗰種天才咁就另計）

屌見到你個名以為自己講緊野

你好 分身

啲啲拗爛腳就邊度都有，威尼斯就差啲，其實銀河嘅保安把關算係澳門最好。

高質lm

幾十萬的jackpot經常都有人中，依家都已經好公開，例如中嘅時間同金額都會喺個牌喺度閃下閃下當係宣傳，中咗會有好多保安同經理圍住你，入房都係問你要現金支票定籌碼姐。

做疊馬呢一行捱得過五年如無意外就可以一世。好多一開始搵到錢嘅，最尾都係忍唔住自己落場賭。

澳門好撚黑⋯點解海關關長會自殺？

帶定帽先，費事我都被失蹤。我都係聽朋友個朋友個親戚個朋友吹水亂講，話說前幾年澳門有一日入境同海關電腦全部失靈要改為人手操作（蘋果新聞應該有得搵返），因為冇記錄嘅情況下，關長偷偷容許習大大以前啲黨系鬥爭嘅對手經珠海落嚟經澳門去外國避難。所以就被自殺。

依家大陸佬啲錢點過澳門賭？

仲有無得碌銀聯卡。

未來澳門賭業係咪一定唔會昔微？

仲有一個問題呀 我一直都唔知其實賭廳同賭場係屬於咩關係，做賭廳算唔算所屬賭場員工？

銀聯卡可以當係買嘢然後比現金你，「偉大」嘅支付寶同微信錢包都得。

式微我就唔敢講，但一定會轉型，例如幾年前你去澳門頂間房起碼過千，去日本都仲得，依家閑日$600$700都有。

技術上你都係賭場員工，分別在你係跟洗米定Steve Wynn，呂志和搵食。

所以apply賭廳同賭場都係冇分別 多謝Ching開post，真心高質post

開賭廳係咪一定要有黑道關照？

投資幾多先得？

以前個年代係，依家黑社會嘅影響力少咗好多，好多大陸佬都開囉。依家三五千萬左右。詳細都係要睇你喺邊度開同埋規模。

卡片上會有分別

賭廳員工只有賭廳公司本身的福利 同賭場係冇關係嘅 其實佢地個場都係同賭場租嘅

得閒勸下你地啲公關咪撚咁孤寒叫車唔俾tips 自己唔俾就算啦仲叫啲客唔駛俾 做人唔好咁仆街 大家都係搵食 小心山水有相逢呀

幫賭場揸車份量唔多，主要都係靠貼士㗎。

但係你地有啲公關真係好唔識做 都唔知係咪新人

基本上係咪只要瘋狂玩就會中

可以咁講，不過你瘋狂玩嘅錢可能已經多過佢派出嚟嘅錢

見過人最少同最多玩幾多次就中？
Btw,咁玩blackjack 係咪都係7勢2運1技

開過細jackpot俾人 三十幾萬

我自己試過玩左$1000中咗$130,000。人哋嗰啲就唔知啦，不過見過啲大陸佬玩VIP老虎機，每按一下$2000，真係好似燒銀紙咁。

喺賭場遊戲入面（唔計大Dee，撲克麻雀）需要技術成份係最少，至於運氣來講每個人嘅運氣都係差唔多，你今日黑仔聽日好運，今年黑仔下年好運，但個人心態可以主宰你捱唔捱到去下年。

自己就少見，最多都係輸錢攞啤牌飛落dealer同講粗口大鬧。通常輸錢就好少即時痴線，因為個個賭仔都覺得有賭未為輸，除非係借突好多錢嚟賭。（好多都係事後自殺，新聞都報有幾單喺賭場跳落黎）

Holden 玩開幾大？

富貴三寶，百家樂,blackjack,邊隻易少少贏錢

之後想進修邊行? 點解想轉?

樓主玩百家樂有咩心法，我意思即係拎幾多份額去，賭幾錢口，贏輸幾多走，咩時候會停吓

賭場有冇斬手指？

有冇人出千比人打/斬手指

做左十年上曬岸 宜家資產有幾多

最多試過見過賭仔贏/輸幾多？
同埋啲大陸佬點解輸咁多都可以面不改容？啲人話黑錢，但輸哂仲邊有得洗

澳門而家仲有冇搞poker比賽

你覺得poker係亞洲會唔會愈黎愈流行

Range 可以好大100/200 到20000/40000 straddle 80000都有 （當然有老細佔股份）

富貴最好玩，不過易一定係百家樂，唔係莊家就係閒家贏。因為三寶同blackjack玩家都需要做決定例如加注投降，一個越需要人做決定嘅遊戲就越有機會出錯。

諗住讀下哲學，做咗10幾年睇盡人情冷暖，覺得係時候離開去見識新嘅嘢。

我3歲就過澳門。。

澳門賭場Black Jack最細可以玩幾多？ 下個禮拜去想知

最緊要識割禾青
識止蝕都要識止贏

賭錢方法其實要同個人嘅性格吻合，我哋成日都會聽到人哋講贏粒糖輸間廠（佢哋叫做賭纜，100輸左200，200輸400的直纜等等）但係我玩百家樂通常都係賭10次輸7次，但贏嗰三次夠cover輸個七次嘅錢。賭之前心中梗係要有個理性數目啦，不過我嘅心得就係唔好太介懷嗰啲不必要嘅整數，例如我準備贏1000，其實贏到940都可以收手，但偏偏好多人就係因為嗰$60而輸突兩千，都係果句啦平常心！

賭場應該冇大耳窿可能會

你想玩大細d賭枱係咪電腦操控結果？

呢啲講嚟都無謂啦 ，唔通我話我有一百億你又信咩，夠食夠住，乖乖地唔做傻事都夠過下半世。

咁最難玩係咩？

其實真係洗黑錢嗰班係好低調，唔會想俾人知。大陸佬通常都係虧空供款來賭，賭仔一日未輸清袋都唔會知驚。一晚贏輸三，四億都有。

好似撲克王同poker stars間唔中都有。

巴打加油 諗住點樣讀起？

去啲細場有$100大場起碼$300

依家係點投資法？靠買股收息？

如果唔係操作只計運，21點同百家樂同三公邊樣最高機率

其實理解咗就冇乜遊戲係難，至於比較難入手嘅應該係花旗骰，因為有好多下注嘅選擇。但如果你明白到背後嘅機率，玩得叻可以好似百家樂，同賭場勝負率接近到（50/50）

香港人，可以入去做啲咩位

賭場返工搵錢好多，不如你又分享下有咩唔好？

以前會買啲大藍籌REITs收下息，近排反而留意多咗唔同嘅bonds例如有好大機會會賴嘢嘅大陸房地產。

理論上除咗派牌嘅位都做得。

邊間有100？？？？？

樓主個post好informative, 正皮

但我要去到比租，夠唔夠cover

人嘅價值觀好容易被扭曲，例如靚嘅女人都會覺得佢哋係做雞啊一定有個價，10萬蚊係賭枱上簡直係小兒科，因為啲老細俾小費都可以幾萬，所以會搞到好多人唔識珍惜錢。當然唔係鼓吹大家要孤寒，但如果身邊有啲撈偏嘅朋友你就會明佢哋嘅洗錢作風。

🙏

應該夠因為澳門租樓真係好抵（唔計超級豪宅）

作為一個外人，就咁聽如果搵到都 ok 既

三公最傻豬贏都係得0.95，我會話21點因為你可以即刻BJ贏1.5倍，然後仲可以Double。當然你可以反駁我百家樂你鋪鋪中對子啦。

可以試吓十六浦

淨係玩blackjack同百家樂

你搵幾多咁我就唔知，但係租金起碼平香港同等級數相比一半

我想去買筷子基啲舊樓😂

樓主係咪之前係連登出過post講以前打德撲上左岸，有金主stack果位？

睇吓有邊啲學校肯收啦，都幾廿歲人係唔係名牌學府同埋嗰啲GPA幾分啊對我都唔重要了。

富貴三寶其實都幾搵笨，局住你賭，冇路睇乜都冇
但中左三條同花順都幾和味

係呀幾年前出過個post

賭廳係睇廳主同賭場協議每月每張枱要洗幾多碼
早兩年環境差時執左好多
有d只係個廳主開住個檔做clearing house

樓主有冇研究開輪盤？

所以投降其實好笨，你咪當鋪鋪平均注同佢一人抽三隻鬥大囉。前提係如果你覺得有運。

有無見過人台底交易?

姐係台面賭10000蚊,台底賭緊1000000蚊

(類似喇,sor for 1999)

有冇諗住學電腦

pokerstar第二大股東係AG老細(亞洲最大網上賭場)
已經將pokerstar亞洲tournament專利放左入左某香港上市公司
擺明就係要嚮亞洲做大

有，我以前自己都有份食人哋枱底，到而家都唔怕講了。澳門最成功嘅老千局就係枱底交易。

點解d荷官成日黑面？？

回吐點解？玩機試過百幾贏千幾

學就無因為資質差，盞浪費時間。不過啲machine learning, AI書都會去讀下當增廣見聞。

係啊聽講好似係Stanley打骰。呢一行其實好細，分分鐘搞搞下又變咗搞財技。

因為福利唔好，例如休息時間唔夠同埋要派啲食煙客等等

老虎機建議 落幾多注？

應該係21點

但係我次次買單骰先贏到錢

賺到嘅錢會唔會做返善事 捐返啲出去？

因為理論上電子機可以set到你買100鋪輸100鋪，但每個賭場合法化嘅地區都有公平博彩條例，例如規定左所有電子博彩機每贏$100就一定要賠出$70。最低比例係1:0.7。但有啲賭場為咗吸引多啲顧客就可能會調節到1:0.99令到啲人覺得好易贏，從而吸引更多顧客。（以上嘅例子當然並非真實）

玩親金沙poker個莊一定好強
部機有古惑？

以前個年代就話可以見到上家喺部老虎機輸好多走咗你就去煲佢嗰部機，但因為而家啲老虎機全部都聯網，所以已經冇呢支歌仔唱。建議你分100hits嘅注碼，例如一蚊按一次你就準備$100，$10按一次你就準備$1000。

因為你好彩

真呀屌 有次幾順手諗住贏多幾鋪就收手
之後輸突

正路大場要俾博監check完再落封條

樓主可否教點玩Craps, 有冇咩秘訣

捐錢就少，因為睇賭場做得耐信唔過人哋，反而會做義工親手落場。

澳門大學生畢業入賭場做一般幾錢一個月
做十年又會升到幾錢左右？

我本人都未試過喺金沙旗下嘅賭場贏錢（甚至遠到星加坡）但係我相信應該唔關蠱惑事，如果信風水只係命水唔夾。

認真講，所有數學上嘅概率求其喺Google YouTube都有大把教授啊專家嚟教你。但我個人經驗嘅就係要睇個Shooter，跟紅頂白，如果佢好旺佢買乜你跟住佢買乜咁就得。Easy Money!

每次一定唔會超過100,000。

你有無見過原本好風流但最後好潦倒嘅例子？

玩百家樂成日見啲廢佬 阿婆起度攞張紙mark低 其實有無用

做依行成日話福利好
想知除咗貼士之外 仲有啲咩福利？

呢個就係好似我之前講師奶嗰個例子，絕大部份人都係贏就縮，輸就谷，其實應該係相反，當然講就容易做就難。

呢幾年有幾單玩老虎機中大 jackpot 但賭場唔肯派錢話部機壞咗，其實係咪真係壞機? 定係另有內情?

樓主幾歲入行？

例如免費船飛酒店房，演唱會飛等。同埋澳門有好多台妹去做Marketing公關，聽講佢哋都好寂寞。

政府批賭桌數目比賭場
賭場再同廳主協議俾後者經營
而賭廳需要達到賭場要求每月洗碼額
無記錯應該賭廳dealer係賭場出
其他host/finance係廳主自己負責

樓主好，如果本身膽小又要去賭，應該用乜嘢心態同管理方法?

認真答你冇用，阿婆畫嗰啲嘢全部可以喺個mon度睇到，當然天外有天，人外有人個阿婆亦都有可能係諾貝爾數學家。

我覺得應該真係部機壞，因為區區100幾十萬對賭場來講真係唔係咩錢。其實每部老虎機都有免責條例寫明如果因為故障可以有權取消所有派彩。

20

攞得出嚟嘅賭本就要有輸晒嘅準備，平常心嗰啲廢話就唔講啦，應該以好開心嘅態度去玩，你去唱K睇戲飲酒食飯都要俾錢啦。所以可以玩啲互動性高嘅遊戲例如花旗骰，就算輸咗錢都可以贏enjoy下個過程喺好多人面前摘下骰仔，而唔係玩大細。輸咗係應該贏咗當bonus。

有啊澳門有好多本來好風光嘅老大哥賭廳廳主依家都走咗佬。

平均一個月搵幾多
有無扑過同事

我冇做放數，以前多數都係湊下客管理下。放數風險大利潤少，收唔番要自己咩，俾錢個客賭倒不如自己賭！

成日走黎問你唱唔唱港幣果d咩人黎

我初初入行一個月平均30,000左右，同事梗係冇啦，澳門咁多桑拿夜場，好多方法可以解決性需要。You don’t shit where you eat

你可以當佢係找換店嘅人

都有做過

做賭場中高層係咪食好多荷官囡囡

如果佢哋唔驚 #metoo 我估應該係疊馬仔多啲

有無人見過人帶隱形液晶體眼鏡睇穿牌

兩睇囉，做中場就穩定收入，做廳就好講彩數好似地產經紀咁。

有神快拜

呢到睇到有少少唔明

冇蠱惑點控制到回吐幾多?

點解大細成日一枱十連大，隔離果台就十連細

果副好似係兩年前美國嘅舊產品，西德最新嗰副我就未見過

投資最大係float
大客通常係俾額度唔係cash play
個廳要有錢先可以向賭場買碼

養鬼仔係想你輸晒都唔走定真係有靈異力量令你輸？

樓主係咪成日叫雞

Lm先

呢啲唔算蠱惑，好似你去玩夾公仔機都會set每五下定每十下嗰一下落抓先至有力。人哋賭場都有燈油火蠟電費㗎嘛。

賭場真係有風水野，不過裝修到好自然，高手到經過左都唔覺咁解

完全係隨機，再隔離果張枱可能係單跳

香港人

點解呀
下面123456
都係3粒骰 但有機會贏多次圍股

我本身就唔係太信呢啲嘢，但係如果有我覺得應該係嗰啲鬼暗眼呀鬼手嗰啲囉。本來買大變咗細，本來買閒變咗莊。

自己唔叫，因為其實澳門都有好多囡囡可以溝，但係會成日帶啲客人老細去叫。

有無介紹

係呀所以都係小賭怡情玩兩手開心下算啦。

人工高 同職位高至少3-4成
VP (唔係business development個d)最起碼15-20萬/月

我早幾年係AD(非澳門賭場)都過十萬
再跳槽時double左

離開博彩業又得返一半

有冇落注攻略，過幾日帶一萬過去百家樂
我通常只買閒同莊對賭，咁樣其實有冇數圍

利澳，皇家金堡

所以話做咗呢行真係好難轉工

想問何生係咪好想拎日本個賭權？

金撈詹賭錢心法

玩大細d賭枱係咪電腦操控結果？

而排澳門咁靜，香港人去打工仲會唔會有人請？

請問知唔知澳門仲有無邊個場有牌九玩？
Thx

其實好咁高人工，有咩要做

係唔係好大壓力？

係
但見過好多做marketing既見大客驘錢好容自己賭埋一份 結果輸身家

要睇吓你玩免佣定抽佣百家樂，如果係抽佣版其實係冇問題，每個人都有適合自己嘅賭法，我個人就鍾意長莊或長閒過三關。

何家應該會投得到，就算同人哋合資

正規賭場唔係

依家就一定差咗啲啦

有冇見過人出千
喺澳門發現咗做法會係點？

你意思係真正牌九定話係牌九撲克？據我所知應該冇啦可能其他知道嘅巴打可以提供俾你，我對上幾次玩Pow9都係喺賭船，菲律賓同美國。

咩係抽暗水

比人言語上屌係你人工包埋。

報警，唔會好似電影咁。

我返工好hae 無皇管
人工高 我覺得係買integrity
好多時係大客找數我要睇住收落帳房先會去澳門走一轉
其他時間跟老細私人飛機去買賭場/酒店

跪求大佬帶路入行指南

Ching 你點睇「運氣」呢樣嘢？
會唔會歸納到一個說法出黎？
謝謝

『冷門』點睇花𣄃色？

例如賭場好多遊戲你買$100贏咗只會陪$95嗰啲叫做明水（抽5%水）其餘係以扣減你贏嘅機率的操作但唔影響你嘅派彩就叫暗水（你買100賠100，但係你贏嘅機會率只有40%）

你最多贏幾多錢

我估未必
新加坡MBS 雲頂兩間2011/2012年就已經開始lobby
一早set up晒日本公司 攪掂晒當地方官
大牌放2-3個 細牌就可能俾佢地有份

亞洲政府攪IR都係用新加坡CRA做模範
澳門最近先開始同日本攪交流 好難追

好鐘意睇關於澳門賭既post...
睇過咁多個樓豬都算幾高汁...無乜水份

btw 早幾年如果入左新濠應該會改變我一生

直接walkin就得?

外國d職業poker點生存

人有三衰六旺，我相信人一生嘅賭運拉勻應該都係公平。其實「黑仔」有啲似傷風感冒你係feel到㗎，但唔好唔信邪包拗頸，know when to stop就好。好多時候輸大錢都係因為鬥氣（可能來自外來環境因素或者自身面子尊嚴）

呢度應該有好多猛人可以幫到你。

一場自己袋500萬

服侍老細應該唔易
除非好高級比下面做晒

真正牌九
唔該哂先，我都行過好多都搵唔到

你覺得中美貿易戰會唔會對3間澳門美資博企2022年重新競投賭牌有負面影響？

高登有條友話自己贏左一億
有無人知佢近況

3 card brag應該係富貴三寶，如果你鋪鋪唔買pair plus然後盲跟ante，其實就係每人抽三隻鬥大，當然佢唔成局只會賠你半份，但其實鋪鋪買pair plus幾十鋪落嚟係蝕好多水。（如果冇中到大野）所以我唔會當佢係一個可以職業賭博嘅遊戲，除非我做莊。

牌就得三四張，仲未計係澳門冇份嘅caesars palace。應該會爭得好激，始終你係大老闆到賭大錢你都鍾意去星加坡日本而唔係嗰啲東南亞國家啦。

21點買唔買保險？

莊10點 20分唔分牌好？

你講股票？

可以去碼頭買定套票會送免費船飛

可唔可以答下我

多數打online, 慢慢Grind

強帖lm

真正嘅我估澳門應該冇啦。

呢個絕對係中方嘅重要談判籌碼。

咁係咪即係jackpot係回吐出黎
而唔係條友好彩抽到777？

最好唔好買，20點永遠都唔好分牌。

巴打我唔係好明你個問題，冷門點解？？

呢幾個月澳門經濟，賭場生意差左定無變？
外資場同傳統場個人流

冇錯只不過係幾時會吐出來，因為遲早都要回吐。條友絕對係好彩因為到佢玩嗰一刻先回吐，絕無技術含量。

唔係咩錢既話似乎照派保住名聲重要喎

好可惜PokerStars唔再比香港玩現金

我會話VIP客生意少咗，反而中產，一家大細，旅遊飲食酒店客會多咗。

可唔可以講下洗米華啲發績史?

sorry, 只係係澳門無咩craps玩，所以叫佢冷門

聽講個odds 係比其他table favor 個客，係唔係真？

其實由始至終係香港玩都係犯法，只不過依家先來ban。

咁樣玩大約有幾多成會有機會中？

有排講其實好多嘢報紙都搵得到而又係正確的，要從崩牙駒年代講起。

今時今日d新場同大場係咪完全唔會做馬
成日聽d上一代d人講賭場佢睇住你黎食
見你大注買大就開個細 又話張台做左手腳掃到張牌同你落幾大籌碼

係香港都無咩機會 不如組團去澳門搵錢好過😴

賭場出邊d 檔鋪點解開到成行成市 係咪可以碌卡拎cash / 買碼平過賭場手續費？

我成日以為係😂

樓主都幾識玩
賺十幾年搵夠就可以做自己想做既野
祝你讀書讀得開心

係如果你跟貼網上嘅下注指南，但係ultimate odds始終都係favor個莊，就算比你49.9vs50.1又如何呢。因為開一張Craps枱要好多夥計，又容易計錯數。所以賭場寧願開張大細好過。

即係你「運氣」呢樣嘢係存在嘅，而佢嘅出現會令客觀嘅數字機率往「自身期望相反」移動？

感冒就好易理解，因為有細菌/抵抗力弱/等原因影響，但似乎運氣對我地嘅影響係不能觀測的。
除左知者自知，仲有無其他解讀方法？

所以可能真係部機壞咗佢哋先咁堅持

金沙旁邊嗰間東方娛樂場好似有100

先唔計嗰啲隨機Jackpot大獎，普通老虎機一百次hits我個人感覺起碼有六成機會會令你進入「free games mode」至於喺免費遊戲模式入邊贏到幾多錢就好睇彩數啦。

ic，tha.ks

但係vegas賭場好多craps table，點解澳門會少D？vegas 人工唔會平過澳門掛？

係唔會造馬，因為冇呢一個必要，同你明刀明槍賭場都係着數過你

新濠天地個場呀
個時佢新開請人...咁就膽粗粗in 去湊d 老細...個post 應該係PR。所以話如果我過左去應該有好大轉變

但俾我揀多次， 我都係會過去

多謝🙏

聽落似d廢老講話佔中搞到佢開唔到工咁

利申唔係樓主唔識賭場

淨係香港做沙龍 對去澳門有無幫助？

有無高手講下

我袋一千萬

咁係你親戚吹水
澳門海關唔管出入境

推走佢啦...唔好咁在意呢d 環節，聽過就算

佢地睇戲睇上腦 又輸唔起搵野賴
仲要係一副覺得自己好醒知道人地內部野好威個衰樣

沙龍廳？

謝巴打，好小入賭場，唔係好識玩

點睇何生同葉漢？

學到野

因為鬼佬鍾意玩互動性高嘅遊戲，大細百家樂呢啲純賭博性高嘅遊戲佢哋會冇乜興趣。人工絕對高過澳門，但人哋政府抽嘅賭稅係小過澳門。

而家你去咗邊間？

失敬失敬

其實想樓主講下花旗骰
學佢話齋輸贏都起碼有骰仔比你掟下娛樂下
其實點玩比較易上手？

上次行埋台睇人玩 睇極都唔明
睇到最後得返我一個 佢地問我玩唔玩 我話唔識
之後佢地好簡單咁教我玩

買最上果d數目 只要唔擲到七就唔洗輸

網

由洗牌果刻已經決定咗贏輸啦mark條蕉咩

嗰個年代我真係未出世，聽返嚟嘅嘢都係道聽途說。不過佢兩個就一定係猛人，因為相隔半個世紀後嘅今日佢兩個啲家族勢力仲喺澳門有唔少嘅影響力。

有冇見過一出門口就俾人追斬之類

屌那星呢 d post 先係你問我答

其實真係好難解釋，首先有條叫pass line，如果一開始唔係擲到7同11 就會on button，又field 又come,不過成隻遊戲有好多專用名詞好得意。真心上網睇YouTube好快就學得識。

依家去為人民(幣)服務，入左政苦幫林鄭打工

當初為左穩定收入同女朋友結婚(加上佢都好反對我過澳門做野)所以放棄左...不過個人性格覺得自己應該遲早會跳番出去闖下

點解最公平唔係21點

AK47周介燒車嗰個年代我仲未去澳門。

樓主果場賭本幾大
果場玩咩贏到五百個

認真講，你當時去咗澳門就好大機會同唔到呢個女朋友結婚啦。

D靈異節目話賭場會請師父去做法事
等d鬼仔捉住d人去賭係咪真？

因為你唔可以假設個個人都識得玩（例如20分門）搞笑啲講20點再要牌。你贏嘅機會率絕對係小過50 50

樓主咁勁
係咪個個人去都會搵咁多錢
你覺得自己有咩同人唔同

20歲就過去做？咩原因驅使？當年讀到咩程度？

有家庭未？將來會唔會同小朋友分享當年事績？佢要做你會唔會阻止

認真呢個世界到底有冇鬼都係一個好大嘅問題。

樓主咁勁 係咪個個做咁耐都會咁多錢
你覺得自己同人地有咩唔同

Fate

曾經介紹過個老友去澳門做，頭幾年都做得唔錯但係結果自己染上賭癮，從此我就覺得好內疚唔會再慫恿人哋去澳門。唯一唔同就係自己唔爛賭，有啲似廚房佬唔鍾意食自己煮嘅嘢。

中0個字 = (5/6)(5/6)(5/6) = 125/216
中1個字 = 3 * (1/6)(5/6)(5/6)= 75/216
中2個字 = 3 * (1/6)(1/6)(5/6) = 15/216
中3個字 = (1/6)(1/6)(1/6) = 1/216

睇樓豬之前既poker post 就知好sharp

莊要有q 先成局已經蝕左

玩百家樂
係咪至少300一鋪
呢場會細注d都得

後生覺得好玩有趣，都係啲野雞大學畢業，未有家庭，將來一定會教小朋友賭，比佢哋及早明白入邊嘅概率與規則，早啲學識先唔會大個成癮。我就唔會好似香港啲家長咁一定要佢哋做醫生律師，只要唔係傷天害理佢哋鍾意做乜我都覺得冇問題。

嗰排香港突然興起poker所以就出嚟同大家吹下水。

Ben Affleck玩blackjack計牌勁到比人blacklist埋, 識計牌係咪真係可以勁到咁

所以係用嚟玩下咋，等同你唔會靠六合彩贏大錢，反而會去賭波賭馬。

揀另一半有咩條件

例如靚嘅女人都會覺得佢哋係做雞啊一定有個價
咪同連登仔一樣，有幾扭曲

Craps真係好好玩，如果shooter好手風，一定要跟佢買！上次係巴黎人玩，個shooter 擲左成個鐘先擲七 (ON game 7)，我千蚊本跟左七round ，贏左皮幾

呢條友是咪9up?

其實如果玩真人電子機$50$100都得。

係，但就係因為呢啲天才令到賭場不斷更改遊戲規例。而家所知道嘅漏洞都已經到堵塞晒。

接受賭其實真係一種gaming而唔係比華人社會妖魔化嘅gambling

所以連登仔好適合去澳門懲罰下啲女

海關關入境乜事？

如果想玩真枱呢(可以跟下人地買乜)
200一注都得既話，應該去呢場？
同埋想買莊個門牌，但唔識d籌碼放係邊
可以可以直接問派牌個個人

算啦人哋都係搵食啫。

德州撲克，$20,000,000本 ¼盈利

崩牙駒果個年代又可唔可以講下點無王法

莊4 5 6 自己20 都唔分？

請問，點睇邊幾間公司最有有機會獲得日本賭牌，謝謝。

同埋你覺得 d 外資同傳統日資彈珠公司合資可能性大唔大？

以前有女朋友唔接受你既過去？
有無因為呢行錯失好多機會
或者咁問你地點識另一半

可以去啲細賭場（任何非美資，galaxy同COD)可以隨時問dealer任何的問題。

呢個網有講少少House edge

大細食水深到...2.78-33%

想問下，其實Craps擲出去咩面向上係咪9up，d鬼佬V型擲，雙一起飛果d

可唔可以帶小妹玩兩手

如果識玩應該最好，有兩次選擇機會同最少有formula 去買，百家樂其實係咪真係有路捉？我覺得只係無triple 的大細

二千萬本賭
咁你本身都好疊水
定係呢二千萬大部分你贏返黎？

係賭場角度，個return /hour 係唔係好低？當你一分鐘時間落注到掉色，五鋪先通殺，保守用5分鐘先殺一枱，但至少要擺三個dealer係枱。其他枱好多都係擺一個dealer，可能一分鐘一鋪。

最近玩過百家樂，感覺同十幾年前唔同，好難玩

問題嚟喇，講就話一張枱用幾副啤牌，再洗匀

但係最終開莊定開閒，俾我感覺係賭場可以控制，對嗎？

有，雖然咁講好離地，但係去到一刻我發現其實要買起一個人真係唔使請殺手，只要兩千多萬就夠。由佢畢業嗰日起你每個月俾佢十萬人工，俾足20年，每日工作就係叫佢睇膠劇除此之外乜都唔可以做，20年後佢其實根本就係一個廢人，同社會同世界脫晒節。撈偏同做賭徒其實同呢個例子好似，你出賣青春得到嘅只係錢。所以先想離開呢個環境。可悲地香港嘅大部份工作何嘗又唔係出賣時間換取金錢呢，有幾多個真係真心愛佢份工？

點睇香港前景
會唔會考慮移民

大場一定唔會咁做
但見過有shuffler係可以做手腳控制出乜牌

係9up因為骰仔一定要撞到牆再反彈，所以你就算點練都係冇用。除非你粒骰出千。

想問樓主點入行 有高手介紹？
定自己一個盲舂舂咁去招聘日，同埋洗唔洗要有咩學歷程度？

你當時女朋友就係咁？你搵佢洗，佢又不思進取？

你係女，連登呢度大把仔排隊帶你去玩啦。

幾多歲

做政府 我接受唔到自己變成一個垃圾，一世安穩我覺得係無能既表現

其實路真係呃人，一種錯覺令你下注更多。認真講如果有路澳門仲邊有人會打工啊。贏錢只是好彩。

我想做

邊度仲有沙圏

剛剛睇完house edge, 21 點0.28% 百家樂1.06-1.24%

點睇

如果樓主 得兩萬蚊本 要你係百家樂過三關 注碼會點分配

啱啱睇完杜汶澤走路去台灣，真心覺得如果有錢，你去邊度都好，窮人係邊度都辛苦。人總會覺得隔離飯香，我就接受唔到係鬼佬國家做二等公民，暫時未到退休年紀都唔會考慮移民。學好多連登仔話齋，我哋喺度話每日150隻蝗落嚟攞福利，如果移民係因為人哋國家福利好嘅話咁我哋同佢又有乜分別呢。

我就比較特別，我當年算係撈偏然後轉去正行再撈翻偏，唔算正規apply，我估而家個Standard係兩文三語大學畢業掛。

I know that feel.

氹仔賭場大道街上

你覺得保險佬搵疊馬仔合作sell大陸土豪買保險，有冇得搞

百家樂個edge真係阿豬阿狗師奶都可以輕易archive到，反之21點你真係要熟悉點玩而又唔會衝動而又唔會做錯call同steps。

樓主睇嘢真係好通透 有機會真係想同你學下嘢

如果你目標真係十六萬，我會搵一條長莊或長閒喺第三粒all in連續三鋪，因為你賭得越多就會被抽得越多水。嗰啲市面上所謂百家樂必勝天書教你點樣100分30 30 40啊，平均注行樓梯，必勝纜其實真係得啖笑。

有冇同洗米華食過飯

如果唔使怕俾人告洗黑錢（資金來源），有得搞。

過獎過獎

成日一齊參加春茗

點解想轉行

澳門仲會唔會出到第二個洗米華

其實$20,000,000呢個例子係有啲誇張，但不妨返工時間落地鐵睇吓，唔係話要踩低人抬高自己，身邊其實真係好多人都失去左生活嘅目的同生存嘅意義。

澳門邊間酒店靚/舒服？

我住過銀河/大倉/喜來登/金沙，最後都係覺得大倉比較舒服。

想帶條女過去啪啪啪，$2000零蚊/晚，有咩酒店推介？（少賭錢，或者唔賭錢都得，主要係過去搞嘢，充大頭鬼）。

其實有好幾個大賭廳嘅老細都幾後生同好型，只不過上娛樂版冇佢多。

係咪好多財仔係到等人借錢？
嬴得多係咪無得走

我用$20,000,000買起一個人嗰個例子。

點樣叫暗抽水

大倉酒店真係唔錯，其他嘅同佢都差唔多，如果講到特色嘅你又願意洗錢可以試吓banyan tree，每間房個都有室內池包保你條女濕晒。

你咁講即係百家樂完全無技術呢樣野？

想問下買大細點解要睇之前幾鋪開大定開細？同下鋪開咩有關係咩？

但係依家好多財仔只Sell大陸客，如果係自己錢係賭場賭，贏幾多都可以走。

而家大學生入去做賭場幾錢月薪？

人係唔同時期有唔同既追求先似一個人，有家庭負擔就唔好考慮太多，做一個安分守己既打工仔啦，到你無負擔先好做自己想做既野。我知道咁講有啲冷血，但窮人要接受社會既規則，乖乖地爬上黎先有資格講其他野。為份糧搞到自己無埋自我...... 個人意見啦，你覺得份糧重要過你自己(有一家大細)，咁咪放低身段繼續做，無負擔既，點解唔搵份自己舒服既工做，作踐自己都cls 至於無負擔既人，後生唔做啲自己想做既野，求一世安穩，你就真係浪費你老豆老母俾咁好條件你啦

冇關係，呢啲叫做睇路，純粹係心理上一個幻覺。例如我連續打咗你左邊面四巴，唔代表我第五巴唔會打俾你右邊面。

你繼續睇落去，之後有解釋

賭場大數定律優勢
賭撚想贏

冇錯贏輸嘅結果係純運氣。唯一有技術可談嘅就係注碼上嘅控制。

數學問題

其實澳門依家好少請非本地人...唔駛諗

澳門🇲🇴本地入去做月薪多少的？

好少有你問我答既post我會睇哂，樓主有料無水份

我就簡單啲純粹鐘意研究機率呢樣野所以會賭下馬，好得閒既話就去澳門玩兩手

好同意樓主講一句，贏又好輸又好要enjoy個過程，玩鬥氣贏幾多都輸翻哂

多謝支持，等陣跑馬贏多D

咁請問樓主如果場場淨買pair plus又會唔會值博啲呢？同埋假設ante同pair plus注額唔係一定要一樣，咁你會建議咩比例呢？(eg. 500 ante 300 pair plus?)

反而覺得21點比百家樂黎講，
起碼21點你要記個strategy chart喎

首先長玩呢隻game就一定唔着數，只買pair plus輸得仲快，我自己會買多小小pair plus400-500ante。目的係一種到俘虜或同花順就可以贏夠即刻停。

係，百家樂你乜嘢都唔使記。

題外話小弟想請教下，假如想做職業賭徒，有咩資格要具備（我玩大細多，賭品/運氣自覺唔錯）

Good post lm

冇辦法啦巴打，有頭髮邊個想做幟哥
香港地一個月搵到4、5萬已經算多

想問下德州撲克係澳門多唔多人玩? 我指both平日同假日
同埋係咪通常普通table都有班私底下認識既一班人夾埋trap水魚?
玩家大致上水平係點?
根據你既觀察算唔算易贏? 定係多數都係高手好難玩?

利申: 只玩過網上online德州, 只問心態同技術都還可以, 但就沒玩真人版既經驗, 對呢種poker game比較有興趣, 所以好奇想問下

入行要上位係咪要好叻賭 ？

問個同賭冇關係問題
澳門旅行係氹仔，想買d啤酒汽水零食野，邊到買平

如果呢種玩法，係咪都建議係盲跟ante? 因為當600+400+400一鋪都唔少野

另外想請教下加勒比，呢隻game你有咩睇法？

係澳洲賭場見過有d人
輪盤跑晒幾張枱咁黎買
通常輸多定贏多

同埋想聽下見過樓主比人捉到出老千既後果

Lm

而家喺澳門玩bj背表有無用

讀書唔計，有無諗住離開澳門新生活？

樓主你有14k
想一日內搵個快錢專登過大海
會唔會2k 4k 8k 3口解決自己？
樓主會點用呢筆本玩大細？

高質

樓主講野好似d大哥哥，好通透

唔好咁玩，財不入急門
你去賭場行過圈就知，連開8鋪對家都成日發生，當你玩骰寶，就算唔計有圍骰，min bet 100，輸8鋪已經冇12700

點解開你問我答

高質post

LM

係澳門玩21點 如果和 係退錢定當莊家贏

3 card 好好玩
唔知澳門有冇呢
利申：the star 捧場客

Set到RTP0.7 可以報驚
低過0.8已經犯法

食過幾多女

最勁見過人由幾多滾去幾多

如果廿萬鋪係咪一定要去vip廳賭
500蚊鋪一次all in得唔得

youtube有個台灣人話自己記牌贏好多比賭場blacklist係咪真嫁

如果去玩老虎機玩邊款機好 係咪舊式易贏d

香港果架賭船仲有

波果啲盤係咪有路捉

百家樂真係好講心態，幾次玩百家樂都係金沙贏錢，樓主講得岩，落注技巧同運好重要，唔知錯覺定咩，一怯個勢就弱，我都係10賭7輸，平注多數輸之後幾口大注追返好刺激。

樓主有女朋友未？

原來係澳門賭仔

樓主高質，有幾個問題想請教：

1，你用2000萬個例子去解釋自己想轉行嘅原因，咁係邊一刻或者乜野事令你醒覺，唔可以再繼續留喺呢行？

2，沉浸喺呢行咁多年，又搵到比大部分人多嘅錢，點下到決心離開？

3，你提過想去讀哲學之類嘅野，你期望得到啲咩學到啲咩？

4，之後已經預咗唔會再好似撈賭搵咁多？

5，撈賭咁耐除咗錢，最大得著係啲咩？

6，你提過撈賭都算係偏財，要人輸錢你地先搵錢，但其實撈其他行業，一樣有競爭，一樣有零和成分存在，你自己係點劃界？

希望跟你學到野，多謝回覆

poker 有咩skill?

樓主當時專業打poker，點搵到老細入股？

想問下樓主 想係澳門玩桑拿 去邊間好？
啲frd成日話澳門好好玩

退錢

賭場比唔比拎手機出黎

如果真係SET到,食水仲深過玩人手, 回吐完都食你2-3成
但我電腦機玩骰仔買大細果D又唔係覺佢有SET
因為真係見到粒大骰仔掟高再滾黎滾去
不過電子輪盤/BJ 果D就覺得真係SET到

尼樣真心認同 NGO高層年年袋百幾二百萬
打住慈善機構名義賺到fatfat聲

樓主個POST真係史上答得最好既賭博POST
講野好有文有路

樓主除左賭場
波馬有無掂
有無啲特別經驗分享下

香港人可唔可以去澳門做賭場？

之前睇過依個網:

佢話百家樂都算好公平，但blackjack (Vegas rule) 先係最公平既，可唔可以講下點解百家樂唔係5050? (假設只買莊閒)

而家最興係咪直播百家樂
上次 touch screen HAND機
跟住唔撚賠

唔該師兄, 未得閒睇
即係電子骰寶都控制到咁勁?

莊係高過50%少少 所以莊抽0.95
點都賭場贏 同埋turnover快 就算抽唔多水都賺得好快

真係有養鬼仔？

成日講正確既心態應該嬴就谷輸就縮
到底實際操作應該谷成點？
嬴左第一鋪應該推多幾口落去，到咁上下再轉返平注？

出千個千字點解

一言驚醒洛克人
以後過年玩魚蝦蟹一定要搶做莊
做閒時就落細注算

巴打有無睇過鄭伊健套無限復活?

落完注嗰刻已經決定左個結果 點搖都唔會變
同角子機比動畫你睇個原理一樣

唔反對你開post ，同埋覺得你係有料

唔好同我講咩咁大個人自己控制到果d

賭 真係害撚死人 唔好推崇呢樣野 唔該

係咪成日落沙圈揀女?

如果自問冇咩運氣
但係又玩下，請問咩game既技術成份最高？

金沙有 100蚊 百家樂

你撚知咩你又唔係高層

唔通人地背後全自動操控又話話你知咩 根唔唔洗經過荷官

自己睇下派百家樂果部機有幾大部幾厚身 你就會明

百老匯都好似有......

一般賭場8成收入由百家樂黎
會唔會為雞毛收入去賭牌黎玩

未夠秤係唔係真係一定唔俾入？
發夢試過未夠秤入銀河俾人截 之後走過隔離個場又入到
利申當時老豆話個場唔旺佢定唔知咩 只係入咗去遊花園
想知個夢純粹偶然定其實有咩原因

就係咁先有8成收入呀傻仔
計percentage 最多咪55波 抽水咪5％
點得黎果8成收入

我反而想問呢行有咩唔好？

e. g. 好chur, 1日訓得幾粒鐘，要shift etc

除佐個d唔想害人既客套良心說話就唔駛講

樓主點睇輪盤？

有無跟邊個大佬？

真係好想知一樣野 點解澳門咁多賭場寧願閑置咁多百家樂枱，都唔願意將呢啲閑置嘅枱轉做其他枱？（eg 廿一點）成日見到一大堆冇人玩嘅百家樂枱

你賭開乜?開兩粒賠雙 3粒賠3

又賺得多又有靚女屌 睇到好想入行 想問請唔請香港人同點入行ga

同埋澳門首家線上賭場係咪堅 樓主識唔識入面d人

我成日覺得賭波賭馬仲好過 過大海

新濠同其他同行發展方針上有咩差別

請Ching 指教

廿一點都唔值賭？

係啵 你岩 我get錯你意思 你落緊係600蚊 拎唔翻個本係輸 我對你唔住

可唔可以講下入去賭嘅流程 自問運氣唔差遲啲夠秤想去試試手氣
一開始換籌碼最少要換幾多 最後淨返係咪可以換做現金
就咁行去賭枱放籌碼 佢點認上面邊啲係我邊啲係其他人

但我玩果隻係三粒大骰會滾動
再出結果 咁都控制到咁堅
如果純出動畫果啲一定唔玩
細個有去機鋪都個果啲21點昆鳩人

即係好多大陸土豪都有洗黑錢? 咁呢班土豪應該撈開偏/老黑背景

普通荷官底薪大概幾多？

留名

多財多褔有冇中過黃色

點會。淨係賭波緊會都抽你15%水啦一場
如果賭大細 佢36鋪先殺你一鋪圍

想問係咪有人做馬？

有次去細賭場玩21點
贏左十幾廿鋪好旺，突然有個阿嬸黎開一門，莊家拎公，佢9點唔要牌。
莊家贏左，嗰鋪之後啲牌全部爛晒。 想問佢係咪賭場派黎搞破壞？

利申，只係300蚊台 平注，唔明點解咁細都搞

賭馬會亞洲盤4%咋 單雙角球7.5%
賭場抽細水百家樂都5%

考好dse先啦 第時大把機會玩

咩叫抽暗水

有無見過d客set哂風水陣 養哂鬼仔咁入來賭最後點

雖然我唔賭，但睇樓主講下d行內野同唔同人既心態覺得好過癮

Thanks for sharing!

睇能左咁耐 突然話讀哲學 差落好大
不過樓主要加油 希望你邁向人生新階段

除非你老豆有錢
否則你一世人無論打咩工都係行屍走肉出賣時間換錢
係工作中尋找人生樂趣就加緣木求魚 等於你去桑拿場要求經理安排處女技師

追求人生意義由古至今都係衣食無憂既富家子弟既權利
你睇下成龍個TB女 麥明詩 林作呢類人就知

正確既人生態度係搵一份安穩又多錢既工作
收工後去做自己喜歡既野

平哥

其實我之後有補翻話咗搵人生意義前提係你有錢，起碼唔憂做 anyway 巴打個比喻唔錯

小弟21歲，都知同賭場賭必輸，所以鑽研緊poker ，每個月入一千德撲圈玩下，當練習。
打法緊，但都係-ev 。有冇方法打好啲？定係樓主
話齋真係打poker賺錢冇幾個，平凡人都係算數吧。

想識樓主真人 有冇得做個朋友

唔怕悶，認真講就算叫你打你最鍾意嗰隻game，日日打10個鐘你都一定會厭。同埋唔可以當錢係錢佢哋只不過係工具，你唔會釣魚斷咗條魚絲心痛。

依家家庭入息中位數好似得20,000咋巴打。

賭客同mark枱底數條友夾埋
輸就唔mark/mark細數
贏就mark足

我自己就係12年嗰陣做全職賭徒。依家係澳門打職業poker搵食難左好多（衣食住行都比當年貴），普遍來啲人技術都叻左（隻game係澳門都差唔多有十年八年）水魚又少咗。其實你自己識得打poker都知，如果係冇出千同埋通水嘅情況下，你喺枱上邊一個打九個其實係同一對一冇乜分別。認真講嗰班所謂打專業嘅技術有機會不及你，只不過佢哋比較有耐性同埋規律！

唔係你可以完全唔賭都得。一流的足球評述員可以
係一個唔叻嘅足球員，識得規矩就得啦。

係澳門人可以介紹到咩位

搵啲local超市，香港嘅過江龍百佳都OK。只要唔好喺賭場範圍入邊就得。

富貴三寶我會起碼有K，10，X（任何卡）以上先跟。加勒比海Jackpot bonus佢一注我會當係買咗$20/$25六合彩。隻game消磨時間等親戚朋友,同女朋友玩一流。（因為條女喺賭嘅過程仲一定會經歷喜怒哀樂，你可以觀察到好多嘢，真係賭品好就自然牌品好，人品亦都會好。）

而家黎講 香港人 讀engine 有咩機會入行？

即係枱底數條友食夾棍呃自己老細錢？

認真我本身就唔係輪盤高手，有冇或者點出千我就唔敢講，不過唔好玩美式因為有兩個零。不過可以分享一個我係外國贏咗少少錢嘅親身經驗。係外國賭錢贏咗打賞小費個Dealer啲錢係可以自己袋。有經驗嘅輪盤Dealer因為熟能生巧，其實10次有6，7次都可以打落差唔多號碼範圍加減10個，即係你次次都從九買到六總共21注，你贏嘅機會率可以話係有六七成，至於點解個啲Dealer放水益你，就係睇你贏咗醒得爽唔爽手。冇㗎啦而家出千捉到都係報警，唔係好似睇戲咁。

背表全世界都有用，card count就冇用。

我只會當澳門係我一個工作嘅地方，沒有特別嘅愛或者恨。

多謝你既解答
其實一打八個問題我係指佢地有沒可能私底下夾埋抬轎(即係你call左pre flop raise之後再raise)，或者見你出手之後幾家都跟住一齊call(從概率去計你既對手牌組多左，你輸既機會都會大左)，只要佢地將贏你既錢事後攤分，咁就可以成功食水，其實呢種情況算普遍嗎?

如果只係成班三唔識七既人正常咁玩都好d(我都好希望係有呢種良性遊戲公平環境)，但現實未必咁理想，如果係集體性咁camp你長玩就算幾叻都好大機會輸，幾個人抽到best hand既機會遠高於你自己，就算你有pocket ace，人地都可能會有幾家博straight或者flush或者都係博3條，even two pair都gg到你，除非你係玩割禾青，否則呢種情況我覺得沒得玩

當日澳門關口用人手，但拱北方面都仲係用電腦吧。
班友點都要經咗拱北先可以去澳門關

都係果句，你目標係要贏幾多，如果係28k我會睇定一鋪然後一鋪過all-in。記住所有賭場嘅遊戲你參與嘅次數越多，可以贏嘅機會就越少。

佢兩個零抽多成倍水

都即將離開呢一行，又咁岩係年尾最後一個月可能因此人都感性啲，所以想同大家分享呢10幾年所學識嘅嘢。（好似TVB嗰啲一年大事回顧）Sharing is Caring。

打和退返錢俾你

所有美資賭場都應該有

隔牆有耳，呢啲嘢唔方便喺呢度講。題外話澳門妹普遍來講係比港女單純樸素啲。（唔係話港女唔好）

我印像中

莊家black jack但玩家係點數21點
莊家會照殺玩家

但掉轉玩家black jack選擇唔即收
但莊家點數21點
就當和無錢賠

自己見過五萬蚊去到150十幾萬。又唔係一定要嘅只不過你鋪鋪200,000，去VIP啲服務會好啲姐（紅酒雪茄都免費）。因為而家出面中場大廳百家樂最高上限都可以去到1,000,000，你鍾意迫可以唔使一定入VIP房。
台灣嗰個就唔知啦。

要賭贏馬會/賭場其實好難（連續幾年每年贏走過千萬計）
要心態，要技術（分析工具），又要夠快手識執生

因為我自己都鍾意打機，我會玩啲4K高清大Mon，環回立體聲嘅機，輸咗錢都當係享受。其實依家啲機聯晒網（shared price pool)，仲邊度有分舊同新。（上賭船到賭老虎機就可能係）

首先你賭波之前一定要相信100場波入邊一定有一兩場係假。至於點樣捉路我諗連登應該有大把靠賭波維生嘅高人可以教你。我眼見有好多足球Post教你點樣500上10,000。

冇錯，怯你就輸一世！

未結婚

點睇21點 我鐘意佢都有d技術可言 相反其他都係100%靠運

專登坐船過去 一鋪返返黎？
雖然目標未有 但約10k就走

樓主享唔享受好多人因為相信你有錢就刷你鞋
點睇同點調整心態

不論現實定網上

強

有客係會要求某日全男/全女去做host/dealers
計佢風水
養鬼仔咁邪未見過

計洗點都菲律賓/羅馬尼亞/黑山共和國呢D易洗d
澳門多走資同走錢落黎還賭債

之前問咗幾個問題，點解一個都唔答？

1）當年咁講一定會俾人屌，我係喺香港經歷左車禍唔死之後有一種覺悟，其實人生除咗錢之外仲有好多嘢可以追求，例如打機unlock晒所有achievements。

2）就係因為呢行見得錢多，你其實會發現錢真係搵唔晒，人一生短短幾廿年開心先係最緊要。

3）希望好似讀呢啲AMA post咁，多了解到呢個世界其他人嘅觀點與諗法，例如點解一夫一妻係正確，但穆斯林可以娶幾個老婆（我相信入面的絕對唔係純粹嘅文明同落後之分）

4）係呀所以做呢行好難轉行。（犯法野唔計）

5）識到好多平時喺報紙電視上先見到嘅人。

6）冇錯例如而家嘅金融市場所有衍生工具都係俾人攞嚟投機多，對沖少。去到一個地步其實都唔會特別介意，係呢個現今笑貧不笑得的社會入面，真係唔好太在意其他人點諗，對得起自己對得起身邊嘅親戚朋友都算係咁㗎啦。

tell bluff

你同啲大老細同場打打得好（技術與品格），佢哋自然會聯絡你同你吹下水。

係咪澳門人先可以做

我應該開個page做澳門桑拿KOL賺下啲桑拿傭金，我上邊都講過利澳同皇家金堡，置地同1號桑拿都唔錯。

賭場可以，坐喺賭枱附近唔可以。

所以先唔信班茂李

多謝多謝

都有不過少玩，學老人家話齋十賭九騙，波同馬一定有假。

除咗派牌其他應該冇問題

因為買莊贏會抽5%水，而買閒贏嘅機會只有 0.446247，所以絕對唔係50/50。

覺得邊間賭場 最易贏錢 同埋 風水氣場力唔高

多謝回覆，想追問兩個問題。喺你追求唔同目標嘅過程中，身邊人有冇比壓力你或阻止你？假設你搵到錢，比好多錢屋企人，但你轉行就搵唔到咁多，可能屋企人會唔開心。

另外想問你話做呢行除咗錢之外，最大得著係識到猛人，識到呢啲人有冇咩實際得益？

唔該哂樓主

你唔好彩啦

天時地利人和啦，人哋其實有紅背景撐腰。

有無去過9號 美麗世界 王府

呢個係要同你心目中止贏位掛鉤。我就收返嗰本將所有贏嘅不斷推落去。

我都係睇Yahoo Answer。

1） 百家樂 d 數牌法有冇用
2）poker 係咪最公平+易贏

冇錯不過記得一定要設上限，例如$500max
有睇過，個耶穌派牌佬還歷歷在目。

Test

過三關嘅意思係？

你最高峰搵幾錢一個月

冇錯所以如果你細讀我啲回覆，我係絕對唔贊成人哋去賭錢。

唔會因為啲女低質，落沙圈不如去桑拿，去桑拿不如去夜總會。

好多依家啲出名上位靚模，TBB二三線姐仔都有比老細包過。

德洲撲克。

感謝上面個巴打提醒：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠。

樓主感情上係點

你講咗我想答嘅嘢多謝🙏

係，記得係個夢入面唔好玩有jackpot成份嘅遊戲因為中咗要對身分證Passport。

再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

講出嚟唔馨香，始終係撈偏，自控能力低會輸埋自己身家，顛倒日夜，同埋人生觀價值觀。

轉下轉下聽住啲聲好過癮

我係一位冇背景人士。

真心答你成本效益。

大笑左

可能離左題 但想知係咪有啲會有幾十條女係度任你簡？
你見過最誇張既情況係點？
有無一次係令你覺得好驚奇
係viutv聽過有老闆包100條女上船玩 一人屌一下
有無類似呢啲

骰寶

所有J片嗰啲線上賭場都係唔規範，隨時執咗笠你收唔到錢。至於佢哋點樣出千嘅方法我就唔講費事得罪人。再講香港參與任何馬會以外嘅線上賭博都係犯法。

再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠。

都係果句，小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

要龍少自己開個AMA Post先可以詳盡答你。

如果你相信自己嘅技術係值賭。

再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

明白

我覺得數學同物理定律係唔會呃人，而運氣同做人心態絕對係有掛鉤，好似嗰啲TED talk教授講0.99^x 同 1.01^x嘅分別道理，一個正面嘅人久而久之運氣都會好啲。

文字上其實係有啲複雜，所以過時過節同親戚朋友玩記得做莊。

再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

去賭枱擺低現金換籌碼就得，記得同多幾個朋友去千其唔好一個人賭，切記唔好借錢賭，bet within your limit，輸咗唔好去追，贏咗就請朋友仔食下飯睇吓戲，平常心。

再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

Btw 澳門沙圈係咪重生？

其實好多前朝嘅澳門黑警而家都做咗專業人士或者老細。詳情希望有啲土生土長嘅澳門巴打可以出嚟講解下。

真心講句Google都有講中國國家主席一年人工係幾多，正常係大陸做官個份人工根本冇可能足夠佢哋去賭。

18000左右掛

除咗最大嗰個幾百萬大獎，其他都中過。

再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

個阿嬸純粹痴線。

垃圾澳狗撈偏仲覺得好威威開你問我答

有好多都會攞個吉祥物啊，小figure仔啊，最後都係十賭九輸。

再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

所以我都好鍾意睇人哋啲AMA

倉廩實而知禮節，衣食足而知榮辱。

係咪一定要番night?

星期六日公眾假期 8,9成要番？

顛倒日夜同難d約fd

自控，應該唔賭開唔好心雄就唔會輸身家，

齋打份糧 + tips聽落都夠做

你先21歲，前途仲無可限量，諗下你人生最終想過啲咩生活。我嘅忠告係唔好當呢份係終身職業，當係part-time炒下散，我唔相信你會對7-11麥當勞發生感情。技術上要打好啲網上大把高手教路，WSOP冠軍啊AllTimeMoney Ladder。反而你還年輕應該要專注喺平常心同要輸得起呢啲心理素質。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

我信緣分

想知我可以遲啲食完飯講，而家打算去深水埗買部二手switch玩下。

唔會介紹人去賭場，之前間接害過人。只不過喺同等情況下，澳門人同香港人比，澳門人會馨香啲，因為唔使工作簽證。

真心講，你大個就會明白你讀書讀邊科同你將來做邊行其實係冇乜關係。讀engine應該好多賭場硬件生產商需要你。

如果你遇到呢啲情況除非葉問上身，係都要打10個，否則就換枱啦何必鬥氣呢。啲職業玩家係枱上互相佔股係一件好平常嘅事。

麻雀館碰槓牌, 打一鋪有錢贏既機會率係幾多?

可能貨物偷渡呢

多唔多女仔入行？ 升上去機會大唔大？

好少去記呢啲野，因為我賭錢只係一份工作而唔係娛樂，輸咗真心係唔會肉痛，等於開餐廳嗰日8號風球落雨。總之唔會超過自己賭本總額嘅兩成。應該都係幾百萬左右。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

大家都blackjack一定係打和。

真心尊敬巴打 撈偏門除咗錢之外乜都唔會有。希望你可以上黎吹下水，開親都係高質post

我真心欣賞過一個已故澳洲賭神，不過以佢嘅聰明才智其實佢唔做賭絕對可以做出色數學家或者教授（蘋果日報有報）

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

因為我唔係金鎖匙出世，人情冷暖一生都遇唔小，平常心。

對唔住，可能Miss左，可唔可以再問一次。

樓主點睇澳門既樓市？我見車位都炒到二百幾萬一個

識個老友係澳門做「底面」。（即係賭檯面檯底？）
專湊大陸啲老闆，跟出跟入，食好玩好，屌靚閪
老細贏到醒到暈
但衰在佢自己擒檯，豬到傻

佢話啲大陸老細攞公司錢嚟賭，億億聲一鋪
有個煤礦老闆輸左個煤礦

我自己覺得銀河幾好。

利申：持有少量銀河股票。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

樓主覺得輪盤買數字點玩先會贏
我自己會有一套lucky numbers
我啲朋友就鍾意買neighbours
樓主又點睇

我睇公司年報 銀河個淨贏率係40%上 其他賭場 例如金莎集團個d 都係20%左右 係咪計法唔同 定真係銀河咁勁

做得呢行就千祈唔好介懷出邊啲人點睇如果唔係會好難搞，至於屋企人都好好唔會干涉我做啲乜嘢。（只要唔係傷天害理殺人放火）

有，因為係現今社會Networking係一個好值錢嘅資源，等同依家啲家長點解死都要送啲小朋友入國際學校呀名牌大學啊一樣，學嘅唔係知識而係人物關係。

你話呢

1）有嘅如果你可以數到第60手牌，咁啱32隻ACE都未出過，下一鋪出ace嘅對子機會係好大。你可以小注買啲對子。

2）公平不過唔代表易贏

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

咁咪即係佢講晒 公就佢贏字就我輸

連續下注三鋪（如果可以連贏），100變200，200變400，400變800然後停。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

平均都係6位數多

咁西利？即係老共搵佢維持地下x序？
咁過左氣個幾個大佬點，洗米供養住？

合則來不合則去，無謂勉強他人又辛苦自己，同賭一樣平常心。

身邊家人朋友知唔知你撈呢行/發咗達? 同佢哋相處有冇為錢改變?

你去一次桑拿咪知囉，記得要同經理講要睇show。我怕性病唔敢參與。

蘋果日報話有囉不過我真係唔知。

玩運氣遊戲
你每次有無止賺位%
定純粹憑感覺再打落去？

傻豬豬，我都唔係澳門人。香港人，唔好咁勞氣啦。

做賭場既女係咪都唔方好 同埋係咪好開放

樓主打算完全離開賭業？
共實好難離開嗰個花花世界

不過你識到咁多人，將來做咩都好有用

以前有做過帶 d客係廳賭錢 同行黎講都算搵好少
但就算搵得少少 係金錢底下男人 好難唔沉淪
後尾搞到工都無埋
睇到樓主依篇野 真係好大感觸 唔知你有無迷失過
但真心覺得有覺悟力

不少人有職賭嘅技術同運氣，但其實心態先係主角，成個post單單睇以上呢段文字就知點解你會成為到人中之龍，因為睇得透澈

見過咩明星 奀星成日去賭

有冇d色情嘅故事可以分享下

講得好啱，小弟我都好努力去拓展人脈，可惜唔係太成功
有冇咩交友心得？
再一次多謝回覆

聽講有d online poker場會夾埋幾個人一齊去贏其中一個

真心唔識打麻雀

樓主

女通常做公關多，升上去做老婆妾室都有。始終太多利誘，女仔做呢行都係要小心啲。

性價比問題，同埋打算自用唔係送人。

多謝支持

好過其他大灣區，話晒都有乾性需求。（但收租回報率低得可憐）炒就一定唔夠香港炒，有多餘錢買來當係渡假屋就OK。

可以留意近日好多大陸上市公司嘅負面新聞都有關。

讀緊某澳門其中一間大學英文系
出黎係咪做賭場最好？
如果換著我係你，你畢業會出黎做啲咩？
假設無經濟負擔

利申：澳門人

樓主 想請問邊幾間賭場有craps玩？ 過兩日過大海，craps好似好好玩咁

最尾一定係賭場贏，因為有限limit同抽水。玩得開心享受過程就得啦。

再三忠告：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

我有利益衝突，自己持有少量銀河股票。真心覺得銀河所有嘢都做得唔錯，消閑娛樂酒店等。

巴打對線上賭場有無認識? 例如做gaming既it公司運作? 係咪會賣platform, solution, brand building, 洗錢， 財務公司， 投資， VC等

因為識計數所以輸，本身賭場遊戲大家個起跑線都唔公平。

alan woods?

想問下 普通人用十年或者更長既時間先賺到既錢來做一注碼 係咩感受？係咪好刺激

澳門狗？

點睇呢單新聞?

港交所（388）早前建議，財務報告遭核數師評為「不發表意見」或「否定意見」的股份，須即時停牌。「股壇長毛」David Webb今日列出41隻瀕危股份(41 endangered stocks)，指目前有41間公司的最新一份財務報告，遭核數師評為「不發表意見」或「否定意見」，其財務報告未得獲核數師「無保留意見」，將面臨停牌。

其中太陽國際是唯一被核數師「否定意見」的上市公司，目前仍可進行交易。

理性賭錢 講就易做就難
以前都會同舊同事收工去澳門玩一晚
次次都剩係買大細 純博運氣
每次贏錢都覺得贏左就係我既 再買下一鋪都好驚輸
通常贏到幾千就走 就算覺得仲有運都唔會再賭 錢要拎住走先真係贏
帶幾多錢都好 輸哂都唔會再㩒錢 比個限額自己

但d舊同事真係唔賭到天光都唔會走 點都覺得有賭未為輸
試過訓到半夜有人打黎借錢 話要翻盤 有時都唔太明佢地既心態

樓主有無見過靠風水/養鬼仔賭錢
最後贏多定輸多?

多謝ching誠心教路，但係咁就延伸另一個問題：富貴三寶莊家拎到隻Q就成局，但點解ching會建議有隻K得嚟仲要第二隻起碼有10或以上去跟bet呢？

同埋如果係咁嘅話，玩加勒比海假設ching攞住一pair 2/一pair 3都未必考慮跟bet?

煩請ching賜教

真心想知

有無見過人出千?

樓主堅勁 留名學野

樓主對賭仔有咩肺腑之言
我成覺得賭唔邪惡
之所以咁多人輸身家
係輸係自己嘅心魔
當然 我就係其中一個輸身家嘅人
用咗好耐時間先適懷唔追
而且 小賭的確十分怡情

做gaming果d bvi公司係咪例如菲律賓server, 大陸佬賭
得閒派下d 20蚊win幾百萬巨獎
其實就係轉錢去菲律賓，再洗，tax完，乾淨過處女
再回番去澳門

right?

但個心態點調整？即係輸左啲就停？

定係set個目標

早幾年高登有位賭神1349廿萬上億係咪真
有冇故仔聽下

都係低調為主，真實唔會知道我搵幾多。

我覺得係marketing技倆
唔好話幾年前 依家財經台都有幾個人不停係到叫人買牛熊窩輪 自稱日日贏

本嘅5到8%就停

只可以講做呢行乜人都有。

樓主你講果d tvb姐仔 有冇多少少提示比我地尻估下都好

迷失都一定有，當你身邊個個嚟到嘅大老細都億億聲身家，有啲同行換超跑好似換iPhone貼咁樣，有時都會質疑自己嘅存在價值。不過日子耐左你會發覺人比人比死人，你睇人好人睇你好姐。

但係人生上好多選擇同決定都同賭冇分別
都係充滿不確定因素

多謝分享！

支持樓主 幾有心答問題

請問你係朋友介紹入行定係由低做起 （荷官）

依家係咪已經無咩後生仔女入行做荷官/做賭業

去過幾次賭場 小注玩下 但見親都覺得做賭業既人年紀比較大

同埋賭業工時係咪好長，見親D荷官個個都好似好眼訓，無咩神氣咁，年紀都幾大

樓主同之前高登個1349都咁堅，講問1349單野都係堅？

樓主可唔可以教下點分配注碼

本身唔好賭但對賭業有興趣
可惜暫時都無咁既機會

呢度有兩個概念都未釐清：
1. 運氣
2. 正面

睇完師兄對運氣嘅解釋，似乎都係無特定嘅觀測方法。
而同時，師兄又將運氣同心態拉上關係，一個正面嘅人可以有更好的運氣？似乎有好多反例，而且正反雙方都無辦法證明並提出有說服力嘅解釋。
呢個回覆唔係揾交嗌，只係想知一個喺賭場打滾十幾年嘅人，如何看待運氣。

唔知師兄又點睇Risk Intelligence?
不求快覆，只求師兄詳細討論，謝。

BTW，同師兄宣傳下：
再三呼籲：小賭怡情，大賭係冇可能變李嘉誠

樓主有冇見過邊啲娛樂圈人士係比較中意去澳門賭？

師兄點睇賭場周邊d碌卡鋪頭
你覺得佢地搵得多唔多?前景好唔好?
賭廳入面係咪都有碌卡機比班賭客碌卡賭錢?

前排去16浦仲有一張台 係翻攤隔離

中大教授 必勝方程式 賭馬贏半億

少人嬴唔代表無得嬴，嬴唔到只係你無料

甜故連登大把人寫得叻

請問樓主以上講嘅係唔係包括埋嗰啲自動射粒鋼珠出黎嘅輪盤機？望落呢種機似乎都好大不確定性，難啲畀背後電腦程式操控結果？求指教

樓主你好
我想問你點睇香港馬會 同 澳門賭場，大家都係賭，有咩分別？

有冇見過人由好折墮/差人錢 靠賭番身？

唔該根主

真心覺得呢個世界好公平好多嘢都係等價交換，欣賞某個人嘅優點想從中交流學習呢個態度係可取的，但反之其實都要諗下你從呢段友誼中可以比到人哋乜嘢。如果長期只係單向交流你冇嘢比到人（唔一定係錢銀物質，可以係精神上嘅支持，意見或鼓勵）長遠來講呢段關係只會係Hi bye。

以我觀察澳門所謂嘅好工都離唔開銀行或賭場。

無知問"背表"係咩？？

其實賭場會唔會趕果D叫人唱錢、或者叫人幫佢儲積分既人走

定係佢地係集團式經營，賺到錢會交番D比賭場

覺得佢地都幾煩

都識少少，關於賭業嘅加密貨幣我勸巴打們都係小掂為妙

覺得佢哋好勇敢，其實好多唔係你日常生活會出現嘅嘢都可以帶來刺激感。例如偷情偷嘢與偷食，黃賭毒啊，都會上癮。

利申：唔鼓勵任何黃賭毒與犯法行為。

否

明白，我都好相信 give and take 永遠都係相對嘅

有可能得罪洗米，少講為妙。

病態賭徒上咗癮

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

有好多原因，例如你喺入邊搞事打架都會

因為本身冇宗教信仰，但係理智啲講如果呢件事係work，香港地應該冇人會返工。

但係搏到打和， 搏唔到賭double

條數唔識計

放數，搞事，扒仔都會

純粹係個人經驗同喜好。因為如果成日諗住輸/投降，一開始就唔應該玩呢類型遊戲，可以選擇大細，百家樂呢啲唔會因為操作錯誤而輸錢的遊戲。加勒比海pair3或以上就已經會跟。因為莊家好多時候都會AK成局。

Poker打龍通就有

見有d網上賭場會請人去當地做 e.g菲律賓柬埔寨 聽講福利都幾好 包食住機票等 5星酒店當宿舍 但好似會俾人扣起護照...真嗎?

btw 其實買個gaming plaform要幾錢?

佢賭馬都好勁 巴打有無同johnny chan賭過?

btw 有無聽過邊個bill benter?

加勒比poker係咪最唔抵玩？
但我又最鍾意玩呢個

人總會有唔同嘅興趣，有啲人鍾意玩車有啲人鍾意玩錶有啲人鍾意玩女人，我嘅前提係只要唔好借錢影響到身邊嘅人，條命係你自己嘅鍾意做乜都唔應該睇人點諗。

知道得太多唔係一件好事

btw 見有d網上賭場如AG會搵av女優宣傳 有d仲會做埋荷官直播派牌

巴打係澳門有無見過av女優陪有錢佬賭錢?

好似返工咁，今日賣晒啲魚蛋燒賣就收工。有幾可你會見到人即刻去入貨或者借貨繼續做生意呢。

真係冇去考究人哋嘅真偽，當故仔聽學到野咪得囉。

明白 btw

收唔收徒弟

好驚得罪人始終呢行好細，好多工作如日方中又突然唔拍劇的姐仔。

假日有 得一張台

2000萬夠用一世?

我唔係澳門人所以冇得派牌，都有啲後生仔入行做，只不過始終而家呢一代後生比較捱唔到physical苦，寧願炒散做part-time。

唔鼓勵人賭博，但係賭錢可以記住「留得青山在哪怕冇柴燒」，唔好下下同人地曬冷，因為當運氣同機會到咗你嗰邊你已經可能冇晒本錢。

樓主都應該去過g2e 其實呢類gaming it company係咪好好搵?

澳門娛樂博彩業中介人協會會長郭志忠、 副會長李志堅

依兩個係咩廳？

其實喺呢個龍蛇混集的地方，真係每一刻都千變萬化，冇得一本天書走天涯。我好明白巴打你嘅疑問，如果我要用玄學角度去講解運氣呢樣野，搞搞吓會變成玲玲大師。所以討論運氣呢個topic其實結果都會好似討論社會科學或哲學咁，只能用已發生嘅結果去support所謂的理論（好似rorschach inkblot test，或者問人一杯水係半空定半滿）。真心得到嘅結果只會係好主觀。如果要根據我經驗pratical啲講呢樣野，我只可以話如果你保持正面心態贏錢嘅時候可以贏得多啲,輸錢嘅時候可以輸得少啲。（例如唔會做錯不必要的決定，賭到唔識停或借大耳窿賭錢）但贏輸的結果完全係由當日時嘅運氣所主宰，同你嘅心態是否正面無關。

至於risk intelligence呢啲高深野應該係關於risk management, business decision making，恕小弟才疏學淺未能詳細參與討論。

長賭必輸呢個真
想贏錢一入門口一口過最快

果陣搵幾錢一個月

想玩德州撲克係咪本要好大先得 有無啲場細細地注玩

冇記錯百家樂 莊既贏面大小小 5%差右

謝覆。
了解所謂「正面心態」嘅意思，大概係指時刻保持理性作決定。
既然師兄認為「贏輸的結果完全係由當日時嘅運氣所主宰，同你嘅心態是否正面無關。」
咁如果我話運氣係一樣極端主觀嘅指數，喺現實中有無得略去不計呢？
因為贏輸已經唔關賭嘅「主體」事，而係所謂「運氣」決定（誰的運氣？抑或無所謂「誰的運氣」？）；主體能夠做嘅，就只有「決定賭注大小（可小至零，即不賭）」。
以上情境，運氣咪主觀到好似數據嘅客觀咁囉？
-->每場只有機率可以「預測」勝負。

樓主依家單身？如果唔係女朋友知唔知你做依行？有咩睇法？

你可以當佢哋係找換店或者ATM。以前有不過好似改咗例依家唔俾銀聯。

電子老虎機就一定係，我都想知道自動彈珠，自動骰寶打骰，自動幸運輪盤等有冇得電腦操控結果。如果有做賭場硬件嘅巴打請幫手回答。

識到師兄真人就好了

在於遊戲嘅種類同埋馬會輸咗錢你可以當係做善事，賭場輸咗錢只會貢獻比澳門庫房同埋上市公司嘅股東。

有自己有個親戚都係咁，不過啲錢easy come easy go，最尾都係逃不過爭人錢走佬嘅命運。

理解呢一張圖

點睇d人成日話捉路？
你又信唔信賭錢真係有路捉？
我自己長期係永利玩21點 未嘗一敗 只限呢個場 我係咪風水命理同呢間場好夾？

會趕佢哋走如果太煩或者有人投訴，但好多時候人哋都係搵食，唔係太冇禮貌或者太煩都係隻眼開隻眼閉。

富貴三寶有三個獨立派彩units，pair plus(對子以上），Ante（原注）和Play(加注）。

好想係真實世界認識樓主

睇你啲對答有文有路
有人入黎挑機又好禮貌回應
有人問鳩野又好有耐性咁答

大讚

要扣起Passport嗰啲通常都係做詐騙電話，或者非法網上賭場。合法野又點會扣你Passport喎。你估真係賣豬仔去南洋咩。

其實已經有好多現成template，幾十萬都有交易，但最大問題係你要喺邊度營運（合法性），邊度搵客，同埋邊度交收（現金交收網上轉賬？）

同Johnny係老友，bill就唔識。

係，不過通常好食嘅嘢都係唔健康，靚嘅女人都係比較麻煩。

認真想入行，ching 有冇好介紹

I mean

當你手上單枝
我當係Q,7,8 咁計

我又已經買左500 pair plus ＋500 基本

咁我應唔應該＋500 去馬呢？

其實AV女優有市有價，你畀得起幾萬蚊一節你都可以係個老細，何止賭錢，打真軍都仲得。

呢啲嘢辛苦錢，我自認冇呢個本事，賺唔到呢啲錢。

小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠呀巴打，如果有能力做到賭神，我相信係其他任何field你都會成功，倒不如去追求些有意義同自己鍾意嘅嘢。

講開運氣，小弟觀察到身邊有家底既人都係偏向好運。暫時未識到一個有家底既人賭錢係好黑仔

舊葡咪有

好多人一生人都儲唔到一千萬，有啲人覺得十億百億係小數目。其實主要係睇吓你想過咩生活，我敢講你去到柬埔寨越南已經係個土皇帝，反之走到去半山山頂你連中產都不如。

洗米華係咪呢家澳門撈得最掂個個？

呢樣真 攞住幾百萬去好多地方都可以做皇帝 馬來西亞柬埔寨越南...

咁通常會玩幾多條線 我見人好似玩到好pro咁

啱啱有個老死送咗部switch俾我撩我陪佢打daiblo, 我去打一陣機先，一陣間返嚟再回答各位巴打嘅問題。

我自己就50/100線+free game，老虎機邊有技術呢。

政府工先爽，澳門公務員福利唔錯

賭場入面係咪好多囡囡搵老細

樓主初頭係咩職位開始做起，屋企人會唔會好反對你做依行，同埋係賭場做得耐既人，係咪好多都唔鐘意賭錢

樓主想思考人生應該學易經，埋首中國文化

識讀既話好高深

哲學系反而帶入去死胡同

請問咩係50/100線

另外打有獨立Jackpot既機係咪相對抵玩D

見佢既機通常有兩隻

普通派彩+連線Jackpot (巨獎）

普通派彩+連線Jackpot (巨獎）+獨立Jackpot

好似第二隻 相對抵玩D

所謂錢搵人
唔係人搵錢

佩服

請問師兄做左幾耐職業賭徒 年資大概幾耐

百家樂係咪真係有路捉

定係有咩策略可以分享下

都唔知你想點撚樣

唔該巴打
下次搵下先
我仲走去啲細場搵以為舊先會有

高登有個1349 巴打響金沙贏左7000-8000 萬， 呢件事真的嗎？

身邊有幾個朋友好撚爛賭，
因為有親戚係澳門人，
而且都係賭場入面做，
由細到大聽好多十賭九輸，所以自己唔太好賭，過親去都係玩幾千就算

但係果幾個仆街朋友次次去親都爆廠咁滯，
點勸都唔聽，
真係唔想睇住佢地死，
樓主有冇咩方法可以提議下點樣可以有效勸呢啲仆街賭少啲呢

屋企無父幹, 自己想實踐既理想同普世價值觀偏離甚遠
起頭始終都要講個錢字先, 同埋就黎3字頭唔想虧待女友
如果有路去澳門大賭場做marketing/PR應否去馬一兩年搵第一桶金？
自問好怕做悶既工作，內在好憎social，但要做可以好吹得
我知道問題幾冗長下，因為仲有好多野想講
但簡單都係一句，其實我想知多D 做賭場marketing/PR 既生活係點
見樓主諗野都唔係好polarize既人，能否贈言

其實有冇講點解銀河贏既機會率會大d？
我好多時去澳門賭又真係多數係銀河贏錢

會認數既咩，我見過唔係話人唔合資格就係機件故障。

留個名先

加油平常心，記住唔好貪心就得。

加勒比海有冇心得 有次拎到夫 冇買到jackpot

係，好多女，當你陪下老細吃喝玩樂就有10萬8萬tips，你又點會再睇得上打份牛工。一開始係喺賭廳入邊執頭執尾，屋企人反而比較開明。係，因為爛賭個班唔會做得耐。

咁即係有蠱惑啦, 唔係純粹機率上 或者抽水嬴個客, 係SET到唔公平咁嬴

易經真係好博大精深，要科學觀解釋又得，要拉埋去鬼鬼神神迷信又得，好有意思。依家都喺度努力學習中。

想問下樓主點睇做抽成仔
呢幾年明顯差左好多 想轉番出去都唔知做乜好
搞到個人好頹 仲要養全家

係香港遲早都會比逼死無出路，情願去拎青春澳門

博一次，希望樓主介紹下/帶入行

*本身有網上百家樂底

只可唔好再借錢俾佢，等佢自己覺悟。

多謝樓主呢個po令我學左好多野

本身小弟屋企環境好差 廿歲人仲同緊呀媽訓 但都叫做讀到下書 好想搵一份賺到錢既工 興趣/個人想法/青春 都可以出賣

唔知樓主有無機會有途徑比我入到行？

賭攤十年，百家樂6-7年
無乜策略，路只係參考，愈識睇路輸得愈慘
純粹係打注碼，信心大個口個陣一定要敢推敢打
同埋要打運氣波幅，好運要駛盡佢
閪黑個陣要退而避之
假如我話賭番攤勝率係好過百家樂，但會悶+好耐先開一口，而且賠率唔好分，不過暫時今年計，我賭番攤超過50場，只係輸左3場，其餘正數離場，你又會點睇？
攻略只求快打，睇近一板既路就買，三口決勝負，學澳門賭聖話齋，求目標差不多就要離場，唔好貪齊頭

如果有良好嘅自制力同埋唔爛賭，不妨去唔同嘅地方工作見識吓。大賭場嘅職位人工通常都好正路，返工時間都比較正常。反而係啲私人賭廳先有偏財執。初時嘅工作有啲似地產保險經紀，人工大致上同業績掛鉤，當你招呼得啲客好，個大客信任你之後經常返嚟搵你招呼賭，個老細應該會加你人工。

我自己覺得嗰度燈光光猛，人都舒服啲。

$1500好小野，最緊要後邊七倍成局。冇乜心得純粹消磨下時間。

多謝師兄分享

睇黎百家樂真係心態重要過技術

下次過澳門見手風順 試下大注擺落去過番幾關先

個d blockchain根本係closed loop洗錢

其實賭場入面既老虎機收100大既會回吐番幾多出黎

同埋係唔係差唔多每日都有人中獎 （30萬以上）

最後有無話邊隻老虎機既期望值會高D

好似見有獨立Jackpot既老虎機抵玩D

菲律賓好似唔再發新online牌住

澳門賭場年年都係銀河賺最多錢？

如果想買賭股投資 首選係咪買銀河好D

有無d容易贏錢既小賭場
除左銀河之外

點解做左10幾年先走,會唔會覺得遲

其實間間賭場都係一樣，你入到去覺得舒服就得啦。（例如每間賭場會選用自己獨有嘅香味）我自己偏愛銀河姐。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

但係有個缺點係唔會點派息。

都唔會特別覺得太遲，依家啱啱好。太早走可能唔夠人生歷練，太遲走就虛度光陰。

多謝巴打

係因為有啲機係start with $100,000但在$300,000前一定會派。假設你如果喺$299,999嗰一下玩，你就一定會中。（不過通常都會喺250,000左右就派出，同埋理論上你冇可能要求全部其他人都唔玩）

發比你都有排驚，遲啲換咗個總統又唔承認前朝嘅嘢。

一直想知道舊時有隻game叫casino war (唔知而家仲有無) 一隻鬥大, 同點打和, 唔計花既, 呢隻game賭場既暗水位係邊

好似係得派牌先搵到錢....

暗水位當你打和，你可以選擇投降輸一半，1/13機會輸%50。或者同佢對賭，以2注去博取一注。50/50機會不過50%return。

你依加生活習慣改唔改倒？

俾你揀多次會唔會入賭場做

見你有提過dmt 最後有冇因爲呢樣野改變倒你？

樓主，追曬你個post

你係咪已經厭倦左澳門嘅花花世界所以想離開呢？

其實你應該係搵到錢嗰堆人，但又咁心放棄呢個圈子？

無其他意思。就係因為我朋友係澳門嗰門撈得唔太好（主

要佢應該擒檯）佢話想返嚟都話左幾年，都離唔開。

想了解下佢咩心態？

窮撚好想入行，利申完全唔識賭錢，好憎賭錢，有可以點入行

邊間細賭廳會請香港人?如果唔識人既話
你覺得男仔做賭場pr比女仔做既優勝地方係咪可以帶班老闆去歡場作樂?

點會呀 派牌搵得咩錢

哦，而家先知打和之後要兩注搏一注

做過大場公關？
不算正路吧

洗米華係咪撈得好掂？

如果入行應該做咩位先？人工大約幾多？prospect/ career path係點？

利申做左幾年sales,自問social 同湊客都唔錯

樓主初學我建議睇下Michael Sandel既書what money cant buy
Youtube有佢既lecture睇返
深入淺出 一般人都聽得明
有興趣可以再讀John Rawls

睇你既回覆
存在主義應該都岩你睇

HL Service起步
18000左右
Sd cv過去吧

賭廳業龍頭梗係掂

HL service 既係大堂cs?
無賭場經驗係咪一定要由呢個位做起？

做荷唔算得上搵到錢

湊VIP唔係普通sales咁
佢地會閂堆VIP房門鬥放屁大聲
你要邊吸屁邊陪笑
做24小時管家買套叫雞扯皮條

最緊要撈到本錢去做自己想做既事

太陽城都扣半年呃你攪visa

高額投注區嘅service
係

platform唔值錢
plug in game先貴
去菲律賓做online gaming既大陸人待遇好差
聽過10個人住一間studio
做land based VIP host先叫正常待遇
但係一星期做足6日

印象中舊葡京有

大陸online賭係犯法
邊度過到錢去platform
通常payin payout都係無離岸

澳門百家樂

LIHKG @ Android

未試過追po追咁耐，追甜故都冇咁堅持
睇完賭聖哩句忍唔住要留言
以為吸引追po係因為賭聖嘅思維談吐/價值觀接近（可能因為都係撈偏 見嘅人環境差唔多，不過唔係賭），但點諗都唔夠貼切
原來係品格！做人有品真係做邊行都好，相信賭聖當初冇入哩行都一樣會好掂！有樓主哩種朋友感覺實好多
祝你搵到一個滿足到精神心靈嘅方法！

賭場做IT好唔好？

你都on9，下邊部機大就做左手腳啊？我就有份做嗰部機

利申：有份同angel eye合作，澳門八成賭具係呢間公司提供

樓主你大學本身讀咩？
為錢而入行？

唉係到講下百家樂啦
如果你係開始賭，或者戒左賭
就唔好睇了
其實百家樂係全賭場最公平既game
佢分兩種
抽佣同唔抽佣
抽佣既賭場優勢係細d
你地贏錢既機會大d
繼而分庄閒，仲有pair同和
同你地講野樣，你地就以後唔會買和
澳門和係1賠8，英國係1賠9
只有庄同閒先係最抵
而且，庄既賭場優勢其實係更加細
簡單來講，買庄係抵過買閒
買庄大概係每賭100$，輸1$
如果你睇到呢d，我希望你係一個戒唔到賭既賭徒
否則會害左你
繼而係講點樣會容易d贏錢呢
除左樓主講既野外
仲有好多野可以仔細d
有個賭法叫必勝法，但佢既條件係無限賭本
呢到真係講緊無限
佢既賭法係，當你打算贏100$，你第一舗輸左就買200，跟住就400，一路咁上，因為你個心態係唔會連輸咁多鋪，或者連開咁多鋪庄既。其實咁撚樣係最on9。
一，贏粒糖輸間廠，二，連開既機會率係細d，你唔把握，你仲要去頂佢，三，你賭既口數多左，可能賭幾口先贏一百，長賭緊係必輸，中學次數越多，就越跟數據。
咁你話點樣去賭好呢，當你有幾舊水
好簡單，搵個抽水既枱去冧庄過三關
當你100 》200〉400》800
咁就贏700走人。
咁樣絕對係買得最少次數，亦都係最快既all in方法。
而且你博連開，個決心都會大d買落去，你話叫你一時all in 庄，一時all in 閒，或者等等再all in，最後都係會激氣，早知早d買。你仲會發現你既必勝買法係幾咁on9，你咁樣追三口贏一百，點解唔將三口既錢博佢連開，先輸一口追三口需要既錢係=100+200+400+800=1500。姐係你有1500$本，如果你1500過三關係萬二，你諗緊點解會連開4口庄，1500$都贏唔到100$既時候，人地係諗緊，早知我第一鋪就all in庄，點解要等到第二鋪先開始過關，贏得12000$。希望大家明白
咁重點係，幾時開始all in 庄
我會同大家講既係，雖然賭博大家都知道係有賭場優勢，但係佢百家樂洗牌既重點係咩，就係張卡放係咩位置，你如果有睇佢洗百家樂既牌就知道，洗牌既時候，插牌一定係中間，所以其實都有少少路去跟，呢個係真，而且路都係協助你既all in 既決心，而唔係拖到你去長賭必輸既狀況。
路既第一個重點係，買長庄，第二係，買剛開既牌局，大概係點呢，新既一局啦，佢一來就開二，三，四鋪庄，之後開一鋪閒，之後如果再連開兩，三鋪庄，你就可以過三關甚至四五關攞去買庄，that’s all，呢個就係我畀大家既建議。
同埋記得去搞張會員卡，可能有野食送個d，可能你一日賭一萬$，佢先送100$野食，你唔係好至在，但係你記住賭場優勢百家樂抽佣庄既賭場優勢係1%，你來賭一萬，相當於你係一定畀100$賭場(長賭的話)，個d死人積分酒店野食優惠打折就係你唯一實在拉回賭場優勢既最重要點。好似銀河5積分既銀於都可以係銀河全部食野打8折咁樣。
最後，我係絕對唔建議你用過三關既方式去長賭，因為所有路，定律，係長賭既眼中都只係垃圾。
呢個方法係比想比短賭之後戒賭既人用，亦都唔係小賭怡情既人去用。請唔好將呢個方法用超過10次。因為路呢樣野只係令你相信你自己可以贏既魔鬼，而且過關既方式亦都會極容易令你上癮，好似我1500$剛剛隨便過一個三關就變萬二，之後你攞返個本再多1500$啦當你，攞走3000，剩低9000，你又攞9000去過多次三關就會變左72000！可能隨便一條不長不短既連開6.7個庄，你就可以用1500$過三關去到萬二，再保守攞返3000過三關，都仲可以追到上72000，所以呢個係幾咁一個令人上癮既方法，以小博大仲要贏大。
最近講埋點樣儲積分快d，第一係時間，坐死一張枱，第二係波幅係唔係固定某個注額或者固定係最低投注額，第三當然係注碼大細。因為長賭必輸，而且時間也是金錢，我地放棄時間呢個觀點，係過三關大注碼上攞積分。
唉，希望你唔會賭到呢d啦，賭徒。
我戒左了，你呢
自己知自己事啦，你根本就低智商，做唔到小賭怡情，戒尻左佢啦兄弟。
不過我都希望有一日我會重回賭場
當個賭場係我既時候，我想點賭都得啦，哈哈
人生除左金錢，仲有Life既，用心去感受呢個字，你就可以成功戒賭。祝大家好啦。
長到仆街

從你所講既說話，可以睇得出你牌技應該唔係好高。。。
伙牌，即係所謂夾埋，最有用既地方，你無講中到，自己再諗下，另外打live其實係好難做職業，先唔講技術，仲要bankroll同紀律

巴打我唔客氣啦

而家賭廳界係咪洗米最勁，水房賴夠唔夠佢黎？
果d掙爆，連照，林積，街市偉仲活唔活躍？

洗米身家有冇100億？

係咪全澳門既人都怕洗米華同四太？有冇其他勢力仲猛料過佢地（唔計呂志和何生果d)？陳明金，顏延齡果d夠唔夠？

大劉單野係咪比大鼻搞？

新聞話崩牙駒間賭廳都執q埋去左新疆搞一帶一路
佢而家係澳門係咪已經冇乜勢力？（之前報紙話佢牽涉入董建華表弟塊地既糾紛但又冇左下文）

早排有人打劫賭場d籌碼，發夢有人話係填虧空左既數，有冇料8下

Thx 巴打

點解宜家都少咁多客 送船飛送酒店房都仲要慳住慳住咁
明明好多人就係有房有船飛就好肯去賭錢

剩係員工巴接送+員工餐廳都屌打香港好多行業
(啲餐廳好唔好食就另一回事)

公關係咪多數有 extra service

點樣知道入黎果個人係咪blacklist左

除非你係專業人士，或者去澳門做管理層
否則揸香港證好難喺澳門搵到工(識人另計)
唔係完全無可能，不過真係好難
同埋如果兩邊都係搵萬四，何不留在香港？
話哂自己地頭，衰極都可以靠老豆老母
當然，如果係有兩地牌(港澳ID)
自己又唔介意試新野，不妨過嚟澳門試下
單純講工作，澳門人工同福利分分鐘比香港相同行業好幾班
同埋始終你有香港U grad+香港工作經驗
同其他澳門人比，你已經屌打唔少土生土長澳門人
(10個有8個澳門人都係台灣/大陸嘅大學畢業)

話就話 打一局就最高機會贏, 但有幾多人真係做到先,
坐個幾鍾船,過去到玩5分鍾

其實澳門同美國 個21點有少少唔同,美國一開始已經有兩張,本身bj會直接開左先
咁計法係唔係美國著數d?

其實你已經係一個見盡人生百態嘅哲學家

澳大？
師弟

點解你咁勁都仲要上Child登

巴打有冇做過賭船
其實果啲賭船好唔好搵

畢左業？
有無幾句教下師弟

畢左，讀緊master
冇咩野可以教，hea下hea下就畢業

我買大細，落左注碼，有時有D人會放個籌碼係我D籌碼上面。可唔可以叫佢攞走。我見啲荷官冇出聲阻止。雖然客觀上唔影響我輸贏機會，但我唔鐘意咁。

lm 高汁post

後日考文學，有無咩tips
想拎高啲gpa，想去英國讀master
Btw 師兄係邊度讀master

可以

儲左幾多錢/身家有幾多？

黎緊係諗住專心進修定半工讀

之後會唔會再番工？

賭枱百家樂其實點計積分？

咁應該係plug in game
因為電話用app已玩到
入錢又方便

可以用第三方入

見有d gaming it公司都係bvi公司

賭廳?賭場?架構係點?
淨係知以前只有葡京可以賭，後來開放賭牌，有牌先可以開賭場?而家有幾多賭牌?賭場入面個D叫賭廳?
完全未入過賭場

想問下一間賭場一日大概可以賺到幾多錢？
有冇1000萬？

廚房幾大

明白，再次多謝ching賜教

識親兩地牌都會去香港讀書+打工
多數都嘗試係香港開始先
真係隔離飯香

馬會買欖係咪死梗？

你講緊嘅兩地牌係本身喺香港土生土長定係澳門？
如果係澳門 我諗你班朋友係少數
一來 澳門學校質素參差
好簡單 如果你喺澳門讀小學 想轉去香港升中
基本上係無咩可能 因為兩者程度有距離
除非你係讀聖心 慈幼等澳門名校
咁仲有啲機會
如果係大學的話 一般澳門人都係去大陸/台灣升學
因為有保送 有料嘅就去香港 有錢嘅就去外國
如果你話你班朋友係去咗香港升U
畢業後留返喺香港生活+工作 咁都唔出奇嘅
二來 大部分澳門人都唔適應香港生活節奏
你話間唔中去香港買下GU、無印就無問題
但係叫澳門人去香港做野同生活
我諗佢哋寧願留返喺澳門
得閒出下珠海野好過

想問樓主如果覺得個荷官好旺自己，贏咗錢想比下Tips，有無咩禮貌少少嘅方法，見親啲阿叔都係丟錢過去比個荷官，感覺上好似比乞兒咁。

利申: 唔識做人嘅毒撚，但又知荷官辛苦想比啲Tips

香港人, 係澳門做野3年,
未賭過, 自問成日亂洗錢,
所以千刻萬刻都提自己, 一定唔可以賭

認真講好多野都改唔到，例如作息時間，我都係依家啱啱瞓醒。工作需要成日太陽出嚟先至訓（因為賭客賭鬼老闆們通常都夜瞓）。
另外好多時候出街食飯或者買啲瑣碎野（金額唔過$1000）都唔會睇價錢，因為我做嗰陣賭場只要唔係太過分好多洗費都可以claim公數。

俾多次機會我揀我都會入去做，其實真係好似少林寺木人巷咁（亦都可以話係地獄嘅縮影，人為咗錢真係乜都做得出），喺入邊捱幾年經歷同見識到嘅事在出邊嘅工作一世都見識唔到。

DMT到依家都未有機會食（合法地）

利申：絕對唔鼓勵年輕人吸毒。

其實唔係扮清高，由始至終都冇沉迷過呢啲生活，入行因出於好奇多過羨慕。做呢一行嘅得着就係可以對於人與人之間嘅關係睇得好透。老實講呢個世界真係現實到仆街，如果係因為一起吃喝玩樂而稱兄道弟，細心諗下呢對兄弟入邊又有幾多真兄弟呢。（先唔好討論肯唔肯借錢比你救命呢啲咁尷尬嘅問題，你生日嗰陣日又會有幾多個「兄弟」記得send個message俾你話生日快樂呢？）

都係果句做咗呢行真係好難轉行，人工幾多都係其次，生活模式先至係死穴。

以前旺季（2008-2014附近）我老細都會偏向請男人，因為好多時候請啲女PR，返工唔夠半年就俾個客包左或者溝左甚至娶埋。搞到我差唔多個個月都要interview新PR。

而家都21世紀啦，男女平等，好多女公關都可以（唔介意）帶老細去桑拿夜總會。

好多時候你睇人好，人睇你好，人哋之前付出過幾多努力，今日每日瞓醒又有幾多壓力，真係得佢本人自己先知。

如果想識賭業嘅人有冇計 就咁交個朋友想知多啲

多謝推薦，我會留意吓John Rawls。

我自己都好鍾意MS呢個哈佛教授嘅書，佢嗰三本我都有睇晒。喺呢度再三呼籲後生仔與其沉迷賭博，不如先睇吓Michael Sandel的書。

唔好教人賭錢啦巴打，分分鐘害死人。

而家 何家係澳門影響力係咪細左

多謝巴打支持，都係嗰句，好多時候人睇你好，你睇人好。

Poker 係咪長期有職業player等水魚
賭場唔會理？

呢樣我就唔知，不過以前做嘢啲公司真係好缺一啲有料嘅IT人就真，當然有料無料我都唔識分啦。

例如有咩經歷

多謝巴打幫忙解答。希望可以教埋我哋到底自動輪盤同自動骰寶背後可唔可以用電腦控制結果。例如我想呢一鋪443，11點大就大，我想下舖輪盤開0就0。（我嘅意思唔係話做手腳出千，而係結果已經係電腦preset，只不過由動畫變成真實motion令你覺得好似同真人賭檯一樣）。

認真我會考慮開個ig賺下sauna啲傭金都好，我上邊都提議過幾間。

澳門人一般都係留返係澳門讀喎
去台灣大陸讀既都有，但一定唔夠係澳門讀既多

都係嗰啲工商管理阿豬阿狗都讀得嗰啲囉，出於好奇而入行。

岩岩去完贏左1000

多謝呢位已戒賭巴打嘅分享

特異功能幾成姐？大佬

我覺得做善事最開心，建議巴打有時間多幫幫人，讓生命燃亮生命

係去完唔多明

比如講下點樣破風水好過喇

其實唔想喺呢度鼓勵人哋去賭博，因為家破人亡真係家常便飯，打live poker最大最大嘅好處係你可以揀客人打，唔通全台都係世界冠亞季軍牌手都你都咁傻豬落去打咩。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

其實online都可以揀人打，同埋online 牌數多，變相個起伏無咁大，打live真係隨時撞山撞到破產，聽講唔少本身做職業既，都係咁撞到放棄左

巴打你問啲成個新聞發布會嘅問題，我全盤回答呢個post驚會得罪人同有生命危險。係唔指名導姓嘅情況下我只可以講好多好風光嘅人背後都係有班大金主，有苦自己知。至於好多當年好犀利嘅大佬之所以而家唔係咁活躍，因為搵到錢嗰班都半退休狀態。你可以睇得出佢哋尾水都轉投菲律賓越南柬埔寨呢啲東南亞市場就知道澳門唔好搵。

又唔可以話怕，其實阿華哥同四太份人都冇乜嘢，都會出街食飯行街。分別就係相比之下佢哋係有錢人而我係窮人咋嘛。

大劉我就真係唔知啦。

至於打劫籌碼虧空供款來來去去都係為咗還債填數㗎啦。

佢做偏野佢個仔又做埋一份開app水人d錢，仆街真係冇報應

其實我做咗咁多年都好想知道呢個問題，我自己做嗰陣就真係好大方。我以前喺美國做嗰陣真係好似萬聖節派糖咁派。有冇而家做緊賭場公關嘅巴打絲打出嚟幫手答一下。

搞搞吓呢度變甜故㗎啦

應該有Face detection

銀河間紅伶係咪高級雞竇嚟？

所以你要明白娛樂同贏錢永遠都係一個對立面。

老實講本來其實一樣，不過而家澳門啲21點規例越改越西，所以係美國着數啲。

我屋企人就係咁
送房先去 賭錢好閒啫

過獎了

以前睇高登到而家LIHKG都有10幾年，呢啲習慣好似食煙咁好難改，只不過一直做CD-ROM多。

有啲咩難忘既經歷係你見識到人性既醜陋？
有無咩寄語時下既年青人（除左唔好賭）

都有兼職幫人頂過工，係澳門未有鬼佬賭場之前好賺的，依家就算有免費閪俾你屌你都未必想去了。

唔知有無人問過

新手想知遊戲點玩規舉係乜可以去邊學？有時一知半解咁去玩好無癮，又唔敢問點玩 有無咩網有教學之類

Thx巴打，記得果陣98年，澳門每日都有槍殺同碎屍同放炸彈，由黑殺黑去到連司警都敢殺，最記得有單野個司警係街射死個左個企圖行凶既殺手，過兩日司警屋企比人燒左，個司警比人隊lum埋。去到最尾連政府既官都敢殺，崩牙駒比人拉左上庭果日有人用AK係法院門口開槍，而家諗返都心寒

未去過賭場, 拎幾千幾舊水去賭嘅話係唔係埋台比錢佢換碼就得

有冇多啲華哥嘅野講吓？
近幾年成日聽到佢間公司

害到咁多人破產 家破人亡
你信唔信有報應

比一兩個黎得唔得？花名已ok

巴打加油 feel倒如果冇一定嘅定力真係好難放低
如果dmt果d我係你個po留左tg可以一齊傾下 始終敏感野

唔得架，除左完全電子百家樂同電子sicbo ，比如真人百家樂同有一種係有三粒大骰嗰種根本冇可能去控制，我地係做百家樂下邊嗰部用黎detect咩牌再記錄佢，然後數據就返返主機再分析，分析就唔係我地做，有專業人士，但我可以講你講得係啱，機器係可以set1出幾，比如百家樂庄閒比例50/50，大小比例咁，咁當然佢唔會做到邊鋪出咩咁on9啦，最多係random ，但對賭場黎講已經好夠，因為其實賭場都會黑仔，講多少少，試過睇過一個月，庄閒比例係可以去到7:3，真人百家樂賭場係完全唔係可以控制到，但佢仲搵到錢係因為佢抽明水暗水，所以其實咩機率根本曬鳩氣，好運起身就會贏，冇咩一百次大小就會5050，試過見過一間細場一年落黎大小比例去到8:2 所以我只買一邊，唔會買下庄又買下閒，但心態就真係好重要。

賭聖巴打你啲post好好睇
冇水分講野有文有路
有冇興趣開個ig 做下賭界KOL俾巴打學下野？

百家樂同21點 點解21點較唔公平

睇完都唔係好明

好奇問下，巴打當初係邊個帶你入行，入行既經歷係點？
岩岩入行頭幾年係唔係好難捱？
工作係點樣轉變？由職賭變入賭場返工，由咩位做起？

之前好似有d新聞話中左jackport唔賠錢
係咪真係會咁？

做CD rom 咁耐未覆過任何人
追哂成個post 忍唔住留個言!
師兄 eq 好高, 有人入黎問9野串你都有耐性回覆，從呢點已經見倒你成功既地方
加油追夢
有新post 想睇你分享 poker 技巧

點解嘅
唔係通常賭仔輸，賭場/廳贏？

就咁放落賭枱就得，因為dealer唔可以直接直接經你手拎錢

可以。

大概一次六合彩金多寶，下半世夠過中產嘅生活。
諗住專心做全職學生先，不過唔會排除任何工作機會（做下義工，開心過癮嘅工作），全職就應該唔會啦。

平均投注額加賭博時間，其實都好求其因為係靠人手輸入，如果你同個Super老友，佢可以放水入多啲俾你。

簡單啲講你可以當賭場係包租公，到聽係賭場嘅小租戶，大家一齊係一個商場度做生意，提供唔同嘅買賣服務。正規來講賭牌剩係得三個，不過佢哋有側側膊諗到一樣野叫做副牌（同主牌分別在於上繳中央同賭場嘅利潤分成）。

如果將來有機會入去記得唔好沉迷賭博。

會唔會開2

差別真係可以好大，有啲每日仲可能會蝕錢添。詳情你可以從每間有上市嘅賭場個官方網頁睇到。

幾個公廁廁格左右

其實馬會一場波最大投注額可以去到幾多？爛賭一定係死緊。

想知道而家入職做賭場職員幾錢一個月？

除咗新年嗰幾日之外，你平日打賞佢哋係收唔到。

加油啊堅持就係勝利！

同樣黑起都可以買乜都輸，我親身經歷見過條友百家樂連續輸23口。

應該話自從佢哋分咗家之後係，不過爛船仲有三根釘，窮極普通極都有錢有勢力過我呢啲平民多多聲。

基本上職業係等到有類似魚嘅物體上台先至會落場，佢哋職業為內都識，好少自己打自己人，一來冇肉食二來冇意思。只要你規規矩矩賭場係唔會理（好歹技術上你都算係賭場嘅客人）。

真心講完全隨機。不過賭錢來講真係要信邪，唔好硬頸。

全職荷官路過...

ching,有冇介紹，可以點入行

記得同親朋戚有好好慶祝，食餐好。

呢啲要問大軍同洪爺

施比受更有福啊

魚形物體
佢地會集結食魚
定分別個人咁食

首先唔鼓勵人賭博，第二完全冇玄學常識。巴打有心得都可以攞出黎一齊吹下水。

想知

冇錯當年好多上poker after dark啲所謂高手都輸到包晒頭咁返鄉下。

我都有download個app玩下，用完啲免費分就delete，真心覺得如果計好數老老實實做應該都有得做，但係因為港澳博彩條例監管得好嚴，頂你個肺拋彩虹都會俾人拉，先搞到咁姐。

老虎機係咪無jackpot，只有壞機

私家雞可能有掛公家雞就應該冇。你可以當係姓呂嗰位大老細嘅私人會所，其實入邊啲藝術品真係好值得去參觀下，普通人夜晚入去飲吓嘢聽下live show都係幾百蚊。不過記得禮貌啲叫嗰度啲公關帶你參觀下老細個私人房，你就可以感受到我呢啲窮撚去party room同有錢人嘅分別。套戲掃毒都係佢嗰度拍。

利申：雖然講到好似賣廣告咁，但我絕無利益關係。

真係可以放棄晒一個人應有嘅尊嚴，大話連編六親不認為咗再搵多一啲賭本。

見到時下啲年青人讀書讀到要自殺，叔叔我可以以一個過來人嘅身份同你地講，你讀邊一科（是否神科）同你GPA攞幾多分同你將來嘅成就係毫無關係，如果你係都要將收入與成就掛鉤咁我冇得講。求學不是求分數呢啲戇鳩野我就唔講啦，如同我上邊講過$20,000,000買起一個人嘅道理一樣，如果做人做到日日好似行屍走肉咁，再多錢又有咩意義呢。趁青春多啲嘗試唔同嘅新野，唔好因為外來壓力或者面子嘅關係死撐，享受同做自己鍾意做嘅嘢。

不過真係真係記住千祈唔好爛賭！

Wikipedia同YouTube可以教你所有嘢。

所以結論係，你點惡點癲都鬥唔過共產黨。

係

信有報應，有因果

爆炸糖？？

多謝解答

用文字形容下間私人房得唔得？

明白多謝巴打講解，以後可以叫啲friend啊女人啊玩嗰啲機唔玩枱。因為機嘅賠率係高啲。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠。

諗住做桑拿夜總會KOL，有冇窿路介紹。

因為百家樂你下注咗之後結果就完全聽天由命，反而21點你嘅決定會影響到你嘅輸贏，已一個完全唔識賭嘅人為例，賭輸廿一點嘅機會率係高過百家樂咁解姐。

香港人點先去到賭場做？普通賭場招聘都ok?
賭波見過人職賭淨係專玩角球 點睇？

網上比cv就得
睇下佢幫唔幫你搞藍卡

即係玩機個d真人百家樂係公平？有時枱太多人，真係唔想埋去迫，同條女篤下機算，但又覺得鬼鬼地

誤打誤撞經啲親戚朋友介紹。一開始又唔會覺得難捱，最辛苦嗰次連續陪過客三日三夜無得訓（真係可以喺張枱度賭足兩日唔係講笑）。一開始由打雜做下做下變成管理人員，之後take左gap years全職打下poker，期間又有機會去美國做吓嘢。

雖然賭場都係仆街，但係我覺得單嘢可能真係機器故障，因為對佢哋來講100幾十萬真係猶如垃圾。

gambling is statistical, always find the game with the best probability to win, which you are mentioned is baccarat. I am not good in geomancy (fengshui) but casinos have heavy geomancy influence, not that you can choose not to believe it.

樓主好正
我都想做下呢D工，不過講野唔叻，英文又差

you are 賭聖, why so humble?

介唔介意講下第一年既年收入大約幾多？
你工作左幾耐開始出現懷疑人生既諗法？

問鳩野個班都唔知佢哋係真心定假膠所以都應該認真回答。
至於串人嗰班，如果佢可以從串我身上得到成功感或者自我認同，令到佢哋開心啲，我咪當係做日行一善囉。畢竟做呢行咁耐我都相信有因果報應，大吉利是希望第日唔會生仔冇屎窟啦。

就快1001 支持樓主

想問下如果荷官賠多左錢，佢地洗唔洗自己填番數

去過幾次，有時多人玩既枱派彩都有少少混亂

同埋荷官一般每日做幾多個鐘，可以break幾耐到

見佢地好似幾累

賭場入邊有樣嘢叫做Marker/IOU。例如賭仔爭廳主錢冇錢還，變相廳主欠大賭場錢，導致資金流動緊促，月尾又要出糧，又要還錢比大賭場，好多廳主都會自己落場賭埋一份，以為可以僥倖，最尾得不償失。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

樓主冇答我 真心求教

到時睇吓大家反應點啦。

應該有啲巴絲係澳門做緊正職賭場嘅可以答到你。

通常佢哋都會分散投資互佔大家股份以降低風險，老實講人哋係水魚定係鯊魚一日未打都唔知，所以行行都有風險。

我覺得開保險單地產單啲故事會甜啲

唔係呀我自己都親眼見過啲人贏咗又有錢攞（370幾萬），我自己都試過$1000贏$130,000。

再三呼籲：小賭怡情，大賭唔會變李嘉誠

唔該哂！！

你可以線上觀看掃毒，幾個主角槍戰射到七彩嗰個地方。喺戲入邊好似好大其實現實中冇咁大。